[DCEU?] Super Seven集中劇透討論區2

lm

留名

正名好緊要

本來以為變成
wonder Woman and fds
而家係
Superman and fds

D人唔知你講咩唔識入

trailer入面有好多幕都冇咗
Alfred 同唔知邊個講hope is not too late
flash 篤爆玻璃
Bruce 望住個立體投影
Victor 玩欖球
cybrog 一下射開架車再講 you should probably move
仲有冇？
同埋lane 講嘅線人係邊個？？

睇完有d失望

啱啱睇完都覺trailer好多都無 等DLC

如果本身係zack fans既話
會有少少失望😞

換左導演應該影響都好大

又黎
Joss盡曬力，你有無一套戲見到兩個tone先?

其實係因為要迎合返大眾口味
先轉左風格

套戲除左Hippolyta通知Diana果段我都唔係好搵到其他好難忘既位.
最慘係呢樣

最好笑係
古代咁多種類加埋綠燈同全部舊神一齊上先趕得走荒狼
呢次俾超人單機屈到完場,大人打細路咁,一下手都還唔撚到
叫班舊神情何以堪

Sorry巴打hi到掣負評左

1v4果段都難忘

個人覺得zack有幾個位用返佢以往既風格可以做得更好
超人復活個一刻
水行俠水底戰
batman內疚對話
最終戰

舊神係最後先參戰，然後宇宙撚狗咁撚隻狼

Flash個時望住大超個樣真係笑咗

真係

明既, 冇辦法

Victor玩欖球咪cyborg origin
Cut左都正常

腳都軟埋

亞馬遜人打荒原狼果幕真係好壯烈

zeus同大超打邊個會嬴

最難忘係巴仔神速緊果時以為全部人都慢到唔識郁
大超隻眼跟住佢郁果下巴仔嚇到jer都縮既樣

比個肥仔改到7彩丫嘛

多數大超
不過zeus單人分開母盒 都幾屈

一開始條超人短片已經睇得出係joss作品,講真呢到好無謂,破壞左zack既開頭

魔法系

我而家都重溫緊個幕 太正
用iphone錄低左網上偷拍個d

反而我覺得個頭開得幾好

wolf 好似身上仲有zeus堆電, 然後想繼續打,但俾人拉上船

反而佢地打完隻狼aquaman出黎出果我幾難忘
當然唔少得一開波ww solo

俾人流放但係又繼續叫for darkseid

即係點?

沙贊係咪同zeus有關係？

呢幕好正,好任性隻狼

神可以無視物理定律, 呢樣已經好大變數

佢個心應該仲係幫darkseid
好似一直都想做返新神

古代parademon好似多好多 仲有成支艦隊, 今次少好多兵
古代可能off screen 仲有其他general有份打

其實我係到諗流放係咪指母盒

果度係開得好

Zack之後會唔會番黎拍JL2
佢D打鬥畫面真係世界級
WB唔撚亂剪 亂將幾套既內容放埋一齊
DCEU發展得會好好多

古戰規模大好多
幾間飛船
流放左咁耐
少左兵力都好正常既

Superman魔防接近0

上次係作為將軍入侵，今次係偷偷地入侵

反而我想知佢道傳送門咩料,隨意門咁開好屈機

應該會
前排講左zack同佢老婆返返wb
黎緊幾套都參與製作

90%唔會。
老實講佢都唔適合

製作人唔同導演。

個段Herny應該係留左鬚
D CG好明顯下

各花入各眼

完全冇咗Bvs嗰種卡下卡下同跳得好亂嘅感覺
成套戲好流暢好緊湊
最正係一打四同鬥快跑
Batman仲係觀戰者模式
利申：Batman fans

booooooooomtube

我地齊來細數下batman的新武裝

地下用的蜘蛛機（打左幾下被隻狼拆）
載人的運輸機（一路入去一路被人拆）
陸上的坦克車（被d卒拆同suckman做滑板）
空中的戰鬥機（片尾show左無用）
新的戰衣（秒左幾隻卒咁上下）

batman 已經盡力了。
始終唔可以好似漫畫咁, 同大佬打到兩下。 到時又會有人話, 唔合理, 老爺係人類點會夠打

咁樣講，佢適合拍獨立電影一套完無包袱。好似stand-alone joker咁。我心入面都有幾個提材啱佢拍

今集無人類打
無得好似上集咁威返場

今集真係覺得batman好似弱咗，無bvs最後 warehouse個種feel，雖然今次係打怪

運輸機唔係俾人拆咖

第一場

無左mos同bvs個種feel

jim係唔係串左句冇左好多錢(四腳機爛晒)

唔通個肥仔適合咩

但平心而論JL既風格又真係岩咩

呢樣真
今日睇左篇大陸仔講既野
都幾認同佢
主要係話marvel管理個mcu咁好
係因為佢揀個埋導演唔會太有個人風格
而且大多數係拍開劇集既導演
會比較易接受意見
而dc揀既導演個人風格好強烈
淨係講zack 已經係
可能搞英雄片宇宙想迎合大眾既話就一定要跟marvel既做法
但個人都係想睇多d唔同類型既英雄片

根本超人一個可以玩晒

個角色定位好似有d問題
明明應該係認真同嚴肅
係可以好似動畫咁拍到好型
點解要拍佢fail
又比女俠打
比超人拋落地下仲要搞gag
同埋就算係人類都可以講多d點用trick同gadgets贏人
好浪費角色

今集好似無用過飛鏢

夾硬想塞d笑料入去
但完全唔好笑
老爺同巴仔呢集做曬下巴位但完全笑唔出

有一下explosive batarang

紅字認同
商業角度黎講zack個風格又真係大部份人都唔受
只不過有時太商業就會變左套套都倒模咁

agger
batman搞gag部份太多令到角色冇左原本個味道
同bvs根本兩個人黎既

去閃電俠屋企掉佢

算唔算呢類聯盟片既死症
個個都有少少特點但個個都唔會多

明明係裝備流但啲裝備無用

ss.bvs ,jl依３套戲都有編劇嚴重低級組成問題，華納班編劇團真係執執過好過

今日睇完呢套返嚟屋企即刻再睇多次BvS.....

BvS真係英雄片中嘅神片，最後啲高潮位一個接一個直至到超人同doomsday同歸於盡,完全冇冷場，原有保存到傳統DC既戲味

呢套JL真係marvel化得好緊要，為咗遷就啲細路

係賣商品的角度的幾失敗

先唔講batman d 野無ironman d甲咁搶，連ww同suckman的武器都無雷神同隊長咁搶

ww個個被人感覺係懶型，無舊野差不多，仲要主要打班人用，如果隻狼加多句係當年宙斯用過，加出招時發光會好d

suckman仲衰，仲以為把野可以好似大師兄咁出斷水流，點知咩都無

但因為剪接同老母叫Martha呢part俾人屌到上天

局住走合家歡路線
再走bvs路線 爛蕃茄10分 票房唔會高
dceu會正式收皮

上幾套俾人鬧剪得差，而家同你畫出腸

Dc賣碟賺得多錢

寧願佢跟返本身黑暗風走自己路線好過
巴仔同老爺搞笑位根本就唔需要
睇完唔會覺得好笑之餘只會心諗做乜鳩
m記果d係真係會笑得出(洛基見到thor俾hulk撻大叫yes果類位)
但dc呢d完全唔好笑

SHAZAM
Z for Zeus

賣下Mera寫真好過啦屌

低齡向爽片

exactly

得barry見到大超可以望到自己個9樣同suckman講真話笑左之外

其他所謂笑位好撚老尷

估唔到Deathstroke咁快出
不過睇個樣超越唔到Arrow果個

好想周圍同人講最後有Deathstroke

D頭髮太白
如果灰少少睇落會正常d
但係solo既話剩係套suit同打鬥都唔會輸

其實好多笑位冇睇BVS...D觀眾都未必識笑

都唔差呀

Arrow我都有追
成本問題 斬人太假 火力太弱

幾好睇

arrow果個hey kids霸氣好多

斬人度假有無可能係因為有細路仔睇？

I keep my promises！！

但個陣bvs我係戲院睇完出屌住出黎
唔知睇左咩，到後尾出碟再睇，跟本係兩套戲黎

而家咁起埋岩一家大細口味
依類咁多英雄咁大堆頭片冇咩可能拍到咁黑暗，成本咁高一定要大眾d,等出碟睇返170分鐘版可能又唔同d

CW台的觀眾對像係青少年呀緊係啦

希望電影版可以血腥d

其實電影都不一定會血腥，要睇咩級

好正 睇得好開心

do you bleed

如果真係the raid拍就正
套suit 同個身形正撚到
Hey kids係好型但太大隻同矮左d

WB根本唔知自己死因係邊
BVS(戲院版)拍得柒都唔關黑暗風事
一味推大眾化有鬼用咩
咁拍法點都唔會夠m記玩

呢套點都唔會死

WB死因就係WB

係佢太急，將所有野放晒係度，而唔係慢慢，未學行先學走

CW著甲太腫同個helmet

人地m記用十年時間,一套一個主角,用左差唔多成十套單飛慢慢咁build up成個世界觀先整averages 1
dc諗住用2套就做人地用左十年時間先做到既野咪搞成咁
真係唔需要走搞笑,搞笑係m記果邊已經睇慣左(甚至已經覺得對呢類搞笑英雄有d疲勞)
除非你d笑位真係好出色,唔係不如走返自己風格,行第2條路好過啦

法韓已仆，
巴西已爆。

你知道AVG同IRONMAN相差幾多年？幾多套？

My name is Barry Allen and I'm not the fastest man alive

其實最少都3套帶左個故事出黎啦 MOS BVS同WW
仲未計nolan batman同the flash
而JL其實都算係bvs後續

"You can't save the world alone."
Superman: huh??

但你bvs本身都要做好多野

batman打超人，打dd,超人之死

上套bvs都已經講緊話佢d劇情太急又太鬆散飛黎飛去咁

四年，做左五套

但起碼除了路人鷹眼，其他你都知背景唔洗介紹
呢度起碼三個

其實就係想營造到bm有無力感
咁先順理成章復活超人

bvs太早做，如果係叫superman and batman
簡簡單單相識合作好仲好，起碼唔識浪費咁多時間要鋪佢地打，仲要鋪埋jl

唔係好明點解最尾打贏個boss之後要遍地開花
以為睇緊迪士尼

Hope麻

RT得40幾係無俾錯分
剩係講打鬥呢套得個亂字，又唔好睇
配樂係得1989年版本theme 同WW首theme係深刻
有D位剪得好差，eg:超人復活後見到阿媽，無啦啦cut走左

覺得好睇既場口：
一開始兩個細路訪問超人
WW出場擋子彈
1個打4個

整體黎講係衰過Bvs

其實我都唔記得中間幾多套
但m記出avg1之前都特登再塞多套antman黎交代埋
而鷹眼,黑寡婦又長期係im,cap度客串唔洗特登再介紹
你可以留意到m記每次大堆頭頂多都係帶一個新英雄出黎,避免一次太多新人搞到d影迷睇到亂曬龍
dc呢方面就處理得比較差

mcu做avg同dceu做jl一樣都係做左4年

但mcu本身就5套，dceu就4套，就咁睇好似差不多

但ss唔係講jl成員，基本上得3套，仲要bvs又要講埋二個點解打，做埋超人之死

其實真係唔應該咁早打，反正漫畫都係講佢地係識左多年的戰友之後先打，根本應該係JL後先上，用返d時間同檔期上其他成員好過啦

你乜都記錯晒，不如唔好再亂咁up

其實真係好FANS向~ FANS真係等唔到咁耐

記錯， ant man係ca 3前上

應該係08年先上ironman同hulk
10年上ironman 2交代黑寡婦
11年上雷神，隊長中間鷹眼出係雷神

唯然時間差不多，但人地第一年已經好夠膽一出就出二套
仲要ok左之後就二年後就決定拍到做avg

但dceu就13年上mos後，要等到16年上bvs
真正的猶疑不決，人地一係唔做，人做就去到盡
唔會好似華納咁，細膽搞到慢過人，慢完又要心急，個地基又控好就起樓

睇到中間覺得點解上套WW
係亞馬遜個島上面講左咁耐
個母盒連提都唔提下

你岩,我真係唔記得d順序,呢方面都係廢事再講

一提WW會唔會偷埋走？

明明WB一手好牌，但將幾隻dee夾埋1 round出晒，怕佢好快無以為繼

如果當初dc肯大膽d

13年一出就出晒超人同ww
之後睇反應，ok就立即拍
趕係15年上batman同超人2(講超人之死，batman只係黎客串做助拳人無互打）
16年就再上suckman 同flash
唔好晒時間搞ss住
17年年頭上鋼骨，其實同樣可以今年就出到JL
仲因為6個都唔洗介紹可以加埋綠燈只介紹依個

其實當年marvel如果衰左就死，因為將12個角色版權抵押，華納有錢咁多有事都未死啦，都咁細膽

提比觀眾睇姐

晒氣啦
有幾多人唔知頭唔知路一套avg就入左坑
ca thor origin都係之後先睇返(甚至可能仲未睇)

一諗起ww偷走d假野去打ares，原來有粒勁野唔偷就笑出聲

果時俾佢偷左佢都唔識用
跟佬走之前根本乜都唔知
女王乜都無同佢講過
粒野應該要flash咁幫佢充爆電先用到

咪就係
Phase1 除左im之外果d票房真係慘不忍睹

扑濕ares

唔知係咪WB想拍到同MCU有分別
佢每套電影講完就算 好少話留咩伏線懸念
諗住JL上之前重溫一次WW 但睇完除左steve trevor個名之外
其他野好似都唔係好需要睇左WW先知

我有睇曬
不過唔記得曬d順序了,實在太多套

我同意m記個plan係work, 事實黎
不過話只有先solo後集結先做得起係馬後炮啦
唔好將大眾既眼睛諗得太有要求

岩岩睇完,大超始終好型

好想快d有下隻MOS

大超點樣用返人類身份返工,明明死左

WW擋機關鎗,型到 d對白唔知係咪特登同WW套戲拉埋一齊,佢一講Steve 我即刻諗起chris pine,佢係ww做得真係好好

cyborg真係幾型,但佢d能力開發表達得有d唔暢順,無啦啦睇到batman畫面又無啦啦搵到佢係bruce,好似我地google上網咁search

超人望到flash果陣個樣真係笑死 flash救一架車大超救成幢樓

但相對黎講，成本都唔高，真係志在唔蝕就得

唔做記者

都唔係ge

佢條繩既能力,amazon個島點解隱形,Hippolyta,steve trevor,機師果堆等等

屌，佢做JL就已經係馬後炮啦，個時avg未上，記者問華納定唔知dc ceo你地都會唔會咁搞
佢話唔覺得人地做咩就要跟住做，本身我地動畫已經做緊，唔需要去跟
結果avg大收之後發生咩事呢

如果下集打真係打Secret Society之類就正
最驚佢之後冇左影

Kickstart到mcu係ironman同avg兩個票房奇蹟級成功。
唔關ca1 thor1 hulk 事。
所以avg先搞到rdj係主角，其他陪襯咁。
真係有plan就係phase2開始 。

所以果條友俾人炒撚左

咁我都唔介意你做到超人係大主角，其他陪襯
但簡簡單單拍埋其他人做個介紹都得掛
反正你華納財鴻勢大，驚咩蝕

講真丫 AVG我除左之前睇過IRON MAN之外,其他都冇睇過,未又係照睇無問題,我都係之後先網上睇番其他人既起源片

其實JL係mcu開始前已經籌備過，係開拍前腰斬左
所以邊個抄邊個呢個問題拗唔完
我想講既係，dc既電影宇宙都係每一套戲擴展緊
個次序係點根本唔重要
ww都係集結後先solo
一個觀眾只係有飯食飯
屌既人繼續屌，睇既人都會一套一套咁睇
好似愛回家咁次次新一輯開始都屌，睇下睇下就開始有人吹捧
mcu都係咁樣發展出黎架咋

又真係,好似佢完全無提下支3叉戟係咩料

能力又唔突出

FF Plan:

2013 MOS

-> Batman(講MOS 之前, Show 下好人都可以變壞, 個尾接去MOS尾)

2014 BVS

-> Wonder Woman( Ares提Steppenwolf嗰名, 話人類團結唔到對付佢)

2015 SS (提下MOS之後 Metahuman多咗, Show 下 Lex 喺Arkham近況, Waller 同Bruce 講Metahuman犯罪上升)

-> Flash (打Rogue Gallery, 最後追隻Parademon追到去Gotham)

2016 JL(用Batman 同Flash 截停parademon開始, 中間Lex 借parademon入侵走甩)

-> Aquaman(Arthur 開始想學Superman做Protector但捲入Throne of Atlantis,中間可以拉JL 落水,最後Atlanna死咗, 令Barry 講起Nora)

Pacing真係好快應該好多位cut走左
如果有多20分鐘左右講多少少新角色背景會好d
故事極簡單奸角都係用完即棄型有句對白真係中二到頂唔順
Joss同Zack風格算融合得ok
D打位同JL之間互動都幾好娛樂性都幾高
睇完之後好想睇佢地team up多一次

睇完 想問邊個係路瑟
同埋最後彩蛋 監獄個傻佬係咩料 純粹想講超人個套既奸角出返黎 監獄個個係替身？

你有冇睇BVS

但avg起碼唔洗介紹d人，時間省好多，觀眾都有代入感，你話完全無影響就假，起碼人地就係吸到一大堆本身唔係fans的人入場，依個真係dc做唔到，mcu唔會有人話依個咩人黎架，無啦啦彈出黎（唔計鷹眼），觀眾係有飯食飯，但如果飯唔止一個有d人會簡架

我都知dc一直想拍好耐，但等到人地marvel拍到咁耐先黎追，只可以講on9

真正光頭佬
其實原本個個係jr

bvs叫b and s算啦
ss唔好搞啦，換鋼骨

JL同Aquaman調轉，咁咪可以唔洗同ca3撞，打個新人奇異博士輕鬆幾多
咁就個個都有講過又可以早一年，再唔係就等講埋綠燈17年年頭上都得

但都係算啦，已成事實

Flash:WTF

其實當年avg賣點係明星陣容，咩意思，即一班本身都係主角的人，走埋一齊，好似四大天皇，如果你調轉係先一齊再分開，其實咪似x men咁之後出個人外傳，當然情況好d就係你地個類型唔同唔會全部都係變種人，但就無左個種感覺

紅字你既見解係有道理
不過唔見得只有唯一呢種做法
少林足球exactly推返左你講既"規則"
每一個角色都係全新，篇幅平均，性格鮮明
我覺得JL今次做到

觀眾係會簡飯食
從票房數據睇，以往的確有franchise冇比人簡到而淘汰左
不過暫時都未輪到dc
今日睇完JL更加覺得黎緊幾年都未會
所以你想dc繼續進步既話，恭喜你
希望佢及早收皮既話，恐怕要令你失望了

依個係做到，但感覺似咩，好似睇人打機，係好爽快唔悶，但無咩令人深刻感覺，d隊員話入就突然入，佢地有咩相處，又唔太有感覺，同雷神一比明顯輸

我最撚怕華納一見唔太好，又郩底，拍小d，仲慢，真係屌你老母

果到擺明係zack啦大佬

超人個嘴好明顯CG過 ZACK係唔會拍呢種風格

定係你地講緊超人之後個開頭

其實掉返轉我睇雷神咪一樣有呢種感覺
hulk同黑妹一開始都係推讓幾句之後就ok加入
JL既aquaman同黑柴都係類似，但係集結理由反而更充分添(母盒偷左老豆捉左)
hulk點去外星球個交代hea過晒上面果d啦
呢d野去到主觀層面，冇共識

其實想問下片頭有個細路影住超人個段有無咩含意？

hulk好好多話晒都係戰友，加上佢都唔識點返去點都要喝thor架啦，同埋hulk咪講左咩野會去個個星球
黑妹就同鄉

唔係個理由充唔充分，好似入左了，之後ok啦，feel唔到有咩交流，同埋話晒依二個都叫傾左陣先入黎，鋼骨同suckman好似突然走入黎，同去公廁無咩分別，隊員之間描寫點睇都係thor多好多

cyborg同flash掘墳既交流
suckman恥笑batman
成team人開大會都開左好似兩次，定3次
每場都睇得過癮
反而thor既我冇乜印象
最記得係thor同hulk幼稚園式鬧交，唔係好既印象
直接d講呢d係個人觀感黎
元素兩邊都有，你care邊邊多d咪感受深d

前面係打鬥幾好既 亞馬遜同上古戰爭 超人1v4 ww擋子彈 敘事就剪到碎濕濕 講下呢樣又講下果邊 跳得幾快
但後面出事 成個世界末日既氛圍冇營造出黎
講到拎到三個盒就毀滅地球
第三個盒竟然就咁擺係度由得個boss拎走
海人個能力係乜我都睇唔出
batman最終boss戰完全唔記得佢做過d乜 同bvs入面個性格好似唔同曬咁
ww同flash係最出色嘅兩個角色
但係超人一出來又屌打boss又救人就開始覺得要個黑人解盒同超人就夠啦
成套戲好多cg位有d假
作為dc宇宙其中最重要既電影之一可以拍得更加好既
利申：非fans m記 dc都有睇

點講好呢，其實有無深刻印像唔係話有對手戲就ok
因為一個故事的重點係唔可以平順，你一定要有d危機錯折

thor一開始要打發狂的hulk到佢變返原型
同黑妹一開始被佢捉到說服，本身要組成都唔係易，洛基更唔洗講
你咪會有一種，佢地經歷左好多野的感覺囉，avg就仲勁，由一開始大家睇唔順眼，到被人離間，被人打到一盤散沙，到到有人死埋，先的起一齊團結，你先會有一種大家有經歷，得來不易

JL最多咪suckman一開始唔跟，但之後又好快跟，個二個就唔洗講，到第二個箱被人拎走左之後好快又超人復活，跟住有左超人大家都知實無事，如果唔係時間太短，多d佢地組隊的阻難，被人打到變散沙會好好多，如果當初個個都有晒電影介紹就唔洗煩

呢點好影響觀感

所以話華納剪短套片又咁趕累事
如果有足夠時間其實依d野可以解決

Flash仆落ww到係唔係已經光速屌完
Ww 淫笑正到

suckman一開始唔跟，因為佢根本唔知咩事，
亦都唔覺得關佢事，之後返歸比人踩場先了解，所以決定加入
cyborg同flash加入既理由簡單有力唔洗解釋
JL既團體經歷係由加入後至真正開始
中間經歷左意見不合，經歷左比超人打到一盤散沙，最後因理解而團結
一樣有起伏
講到尾，你care幾多就睇到幾多
thor既"團隊"我冇留意到有比人離間過
比人打到散沙去到團結都只係3rd act果度趕出黎
你唔講我都唔肯定係咪呢段

所以咪無左個種感覺得，好平順自然，即係悶
thor團隊無比人離間，我指avg，我只係指組成唔易
但你被超人打到仆街之後佢己經好快醒返，之後你己經知做皇牌，個種起伏係好細

仲有你話先拍一齊，吸引人，再拍個人都無咩所謂

但最仆街係華納根本無心咁做，佢係一大堆頭合埋睇下邊個ok d上先，flash已經改左下年唔上，仲想做flash point,仲要睇票房決定內容，一時又話拍依個拍個個，都未拍晒元老，又想拍其他，見步行步

算把啦
有冇心做唔輪到我地去猜測
我都曾經好沉迷studio背後既計劃同制作進度
其實屌，公關黎架咋
marvel背後plan左幾遠，有冇臨時變陣
你以為我地會清楚？就好似civil war係因為wb決定搞bvs而誕生，唔係KF自己講都冇人知冇人信啦
所以睇套戲，我就咁入場睇
睇完滿意過癮就夠，對我黎講今次JL做到
end of story

咁你套戲唔會無啦啦出現，ca3係調早左更改主題姐，本身已經都準備緊
但你睇下宜家dc有咩戲係一定上
得suckman

19年Shazam，先唔講好地地又要晒時間搞其他，仲要宜家係Pre-production，依個時候要換好易架炸，flash都係依個時候變落架

之後個d全部都係development，屌

marvel個邊黑豹就上，復3Post-production緊，antman 2同復4拍緊
Captain Marvel同spiderman2 都Pre-production緊
根本個最大個因素就係華納自己都無信心，之後又愈黎愈慢、我真係唔知佢想點

No protectors here, no lanterns ........呢句係咪cut左？
仲有cyborg升天變頭盔嗰幕都冇左

一日一個post

其實出埋deathstoke片，應該會拍埋batman solo ？
唔想又見到堆fake news

睇完會想睇aquaman 同flashpoint

Superman 陽光返 同埋估唔到係DCEU設定有cold breath

雖然都知格調會輕鬆啲但冇諗過笑位多成咁 Batman俾supe掟落地果下真係做多咗 明明認真位嚟 超人啱啱先復活完，再者果陣都未知究竟超人會唔會正常返

不過真係唔夠喉 可能期望太高

煲哂預告入場，睇完出返黎再睇一次
不禁心諗：我係咪睇左上集/下集？
D 畫面似層相識好有關係，但其實根本冇出現過

突然風向又讚BVS

搞到batman傻仔咁

幾認同

大家鍾意電影定劇集既BA多d

電影

🙈

劇 唔計打鬥嘅話
頂唔順erza miller個樣
電視嗰個似返漫畫Barry allen多d
同埋都係覺得黃電靚d有flash feel d

x2 因為似動漫版
TV版成日喊

點呀，又突然平反bvs?

出左咁多回應既

各有各喜好

係唔鐘意班友上年踩到盡，今日又突然讚好

其實應該唔同人黎
連登又唔係全部人同一意見
其實係舊登 bvs上映個時
我開個post投bvs好唔好睇
個時正皮係多過負皮

mos個種全球性規模
唯有期待第二集可以做返呢種規模

睇返今集大超屈機表現，bvs Batman真係好撚勇

差錯半步都即刻無命
呀福都覺得佢同自殺無分別

始終超人唔想下殺手，batman 又有剋氣石

阿福表示

講真超人要殺，應該一拳就夠打甩batman 個頭

應該一野光線秒左

RT玩到得番37

拍到ba好毒

嗰個wally 嚟

劇
唔講S4套Suit型過Erza版，但真係唔慣籃電

算吧啦
咸魚白菜各有所好

其實都幾唔抵,ZACK出品既次次都比人黑,真係成個救世主咁比人逼害,講真你話唔好睇咩?又唔係喎,我覺得好好睇喎,如果你叫我同雷神3比,我一家係鍾意呢套多啲

救世主咁迫害 笑左
Rt係wb架可以比咩迫害
不過講真，其實rt班影評本身唔係普通人，要有film critics quali要入會
可能因為咁同你睇嘅唔同
你地覺得好睇可能係打得爽，有彩蛋
佢地係會睇埋故事流暢，角色建立
好似bvs 講到1999咁有d位又當觀眾on9
你打鬥好配樂好可以救得幾多
Ww夠係dc rt一樣出好評

今晚立即重溫BvS

zack式打鬥好撚好撚好撚好J

下套DC係MOS2? 定係ww2? 水行俠?

水行俠係d大浪度行果d shot好撚型

今集d bgm我淨係認得WW同佢地上左kryptonians隻船果陣MOS出過果隻bgm

下年年尾先有得睇dc
水行俠

James wan拍

恐怖版水行俠?

作為DC fans, 每一套我都好希望佢做得好，但除左WW, 真係每一套都好撚失望，尤其呢套期待左咁耐。今集人物描寫真係好差，尤其係Flash同Batman.

先講Flash
同漫畫完全唔撚同，睇Trailer已經知今次將Flash定位做笑匠，ok我接受。但佢而家係弱智！！！！！！！！死左老母，老豆坐監，點撚可能會係呢個性格，佢每一次講野我都覺得好撚老尷。同埋點解佢跑姿可以咁撚柒，d慢鏡位又做得好差，同X Men既Quicksilver比差幾皮，我甚至覺得Grant Gustin既flash更加好（S1-2)

再黎Batman
上一集BVS我覺得唔好睇，但我好鍾意呢個DCEU既Batman, 比起Nolan版，更加似漫畫既Batman, 有勇有謀同埋好兇狠。但今集？講野成日笑，搞gag, 對住WW發晒姣咁，仲竟然會同WW小學雞式嗌交，特登提Steve Trevor去激佢，Batman根本唔會咁，佢只會諗盡辦法去阻止Steppenwolf, 而唔會係度酒時間嗌無謂交。仲有, 第一次搞唔掂Steppenwolf, 要復活Superman, ok fine. 但Batman竟然會講自己搞唔掂，一定要Superman先救到大家，喂大佬，呢個真係Batman? 真係做左20年既Batman? 打卒廢，冇同過Steppenwolf有交流，導演好明顯完全唔了解Batman, 亦比唔到一個明確既定位佢。

WW被嚴重弱化。上集可以同Doomsday差d打成平手，而Doomsday勁過Superman, 今集對Steppenwolf 竟然完全唔夠揪，而Steppenwolf 係連Superman條毛都掂唔到。

Steppenwolf, 一開頭有霸氣，但捉人黎問係咩玩法。到Superman出黎即刻粒水，把斧頭會唔會廢左d，比SM吹一吹就爛，仲要講埋D chessy對白，用完即棄奸角，冇深度可言。

而今次整體畫面真係唔靚，上集係一開波拍Bruce細個死老豆老母果幕我已經心諗，原來呢一幕都可以拍到咁撚靚，不愧係Zack. 但今集冇一幕有呢個feel, 所有慢鏡位我都覺得好差，係所有，尤其係Flash.

唯一可以讚既係，今集既Superman終於似番Superman. 有笑容，陽光，Charming, OP (無錯，佢係應該要OP). 所以我好鍾意一開頭果幕訪問，終於比番個陽光SM我。上兩集既SM成日心事重重，仲愁過batman.

點解DC要拍套好戲都咁撚難，屌你老母換撚走個導演同全個劇組啦好嗎？Zack由MOS開始我已經覺得佢唔適合講故事，只適合搞畫面，而家已經第三套，三套都柒晒。我真心覺得呢個DCEU可以收皮，所有主要角色已經定位錯晒 - Batman, Joker, Lex Luthor, Flash. 作為一個fans, 我都係睇番漫畫算。

又被人迫害

以戲論戲
Bvs垃圾，呢套垃撚圾（咁就係讚BVS?)
一套動作電影但打得柒過BVS，就係咁簡單

漫畫宜家都唔見得好過DCEU好多
睇返舊書

你地成日話JL之前應該拍solo
講真搵鬼睇咩
mos果陣已經好壞參半唔收得
batman有Nolan在前
點拍都唔會好睇
鋼骨水行俠果d
根本普羅大眾都唔太認識
你唔係JL都唔會睇呢兩個啦

以前mcu成功除左每套片都有連繫外
仲有果陣英雄片無咁氾濫
唔似宜家
宜家d觀眾會揀黎睇

巴打講中曬我心入面諗法
flash啲跑姿，尤其是臨尾係街跑同埋同sm比賽，成個on9仔咁，寧願佢火影式雙手擺後跑都無咁7
dc真係好恨鐵不成鋼

光速慢鏡xmen真係拍得好

WW係代表女權先俾flash
好似捉鬼敢死隊咁

Flash性格唔係搞笑樂天。
係用搞笑去掩蓋自己既不安

其實DCEU起步太遲已經係死罪嚟
仲要WB啲計畫亂到仆街
根本點拍都死

好同意，WB明明成手好牌，粒粒巨星拍都拍唔晒，依家就亂咁出trump card, 超人之死最少可以拍三套，而家心急到咁，為咗DCEU搵銀,基本上放棄咗superman

Marvel自己就係冇晒啲王牌（蜘蛛俠，xmen版權全部賣斷比人），出啲二三線先要咁着重搞個universe,帶起啲茄喱啡

岩

Fresh?
但ww本身喺敘事上係流暢同有鋪排
(當然solo易處理d)
其實呢個位緊要
出面負皮jl嗰d review主要係話mess
同打鬥畫面配樂嗰d無關

唔會,3rd act 問題幾嚴重下，無女權加護，我睇唔到佢高過mos既理由

#PeterParker

如果佢真係演到咁，ok冇問題。但呢個Flash係弱智。第一次打，佢淆底講鳩野我覺得果幕係幾好，好真實。但係之後（同之前）每個scene都係不折不扣既弱智，包括係Batcave同Final fight。

有幾mess
負評話Mess班友係咪智障平時睇開天線得得B

唔計套戲,其實Doomsday勁d定係steppenwolf?

darkside又係乜水

無睇過漫

Doomsday勁啲應該
darkseid係Steppenwolf星球個大大大Boss，而steppenwolf又係Darkseid個阿叔定叔父唔太記得

當初夠無人識隊長同雷神仲有ironman啦，咪有一樣有人睇，雖然個時大紅係ironman，但起碼觀眾識左其他角院，mos好壞參半依d就zack哥問題，華納自己又唔反省下換人
人地marvel都知ca 1同thor1唔掂換人
Thor2再唔得再換
但ca2掂先有得留，咁你先俾到壓力導演要拍好佢架，下下都重用zack哥都唔知佢有咩關係

第一幕冇自信打完之後有翻少少
第二幕有少少自信，但打superman 嚇死左
Last fight 表現幾好

WB唔想搞壞同zack關係

咁就唯有放棄觀眾對佢地的信心

Agger. 已經第三套，咩機會都比晒

JL觀眾評價係ww級別

係觀眾評價，唔係fans刷票果d

原來唔止中國人，鬼佬都有用人不公的情況

你隻狗今次都被搞到就黎傻撚左啦

所以你唔會再見到zack係dceu入面

BA就正啦，趴係ww上面

我真係唔想再見到Zack執導

人地話家人問題架（佢咁講）

兩套風格唔同
你睇thor入場前就預左係搞笑風
呢套我本身係預佢黑暗風，結果太多無用既搞笑
特別係好唔鐘意batman由深藏不露變左個傻仔

好明顯wb想繼續同zack合作拍dc野，不過唔係dceu入面

屌你 zack 搞到flash變左智障 batman變左垃圾
特效除左一開波ww 擋子彈之外 其他都唔太得

故事成日跳黎跳去 CUT到咁

Agger, 我最愛既flash同batman

RT 俾行到乜既Av2 75分.....

弱智Ultron+Hulk黑寡婦行埋....無言

Flash話自己識猩猩手語
唔通已經同Grodd打過嚟?

但係佢淨識push people and run away

Barry剛出道，連英雄名都未有算係咁
Batman呢，zack唔中意batman 一早知啦

有冇人覺得今次batman套甲好似Arkham Knight果套

flash無左trailer果個連閃三野既對作,明明好型

唔該晒2位巴打

套戲不如改名做 超人與他的聯盟啦
根本一個已經可以打晒

一野掉佢出太空都得啦

DC 好似成日甩手甩腳甩頭

我想要zack好鐘意睇佢

zs 老婆係華納高層

雖然佢講故能力真係麻麻,但係佢d shot同fight scene 真係無得輸

做製片

點解貼N52

唔單止係麻麻，直頭係廢 今集仲要連畫面都唔靚，我屌。

唔係metal咩？

做攝影師得唔得

尋日已睇 打鬥都幾好

淨係揸cam

無咖啦

zs動作構圖都係一流級，但 bvs 同 jl都証明左佢組職敘述功力駕馭唔倒dc宇宙
mos因得單一hero超人佢重可勝任，ww大成功後其實dc fans同觀眾好簡單，要睇有故事性有返非marvel風格就掂，唔駛咩突破轉調，家下兩套戲都走錯晒路

今次其實超人1V5果度幾好睇
但掉老爺落地果下老爺搞爛GAG又破壞返曬

destroyer

無啦啦搞笑...有flash果幾下已經好夠

最後加埋batman果下真係做多左

DC宜家個CCO最中意撚Batman，好正常

請善待老爺

BvS已經陰啲陰啲咁整柒Batman

Bvs 擋死光 “oh shit”

還原Dark Knight Returns封面，之後下一秒仆左街

bvs起碼有batman打柒superman
jl就正式變柒頭

咁JL電影次次都冇啱裝備係咪一直柒落去，比著我係Ben都走啦

開片就可以復活超人先 之後打Boss
仲要咁多超級英雄真係多夠魚
一個超人KO所有

就係佢地唔夠打先要復活superman

我連掉落地個下係搞笑都feel唔到
聽你地咁樣講先知.....

咁樣就復活真係幾兒嬉

開頭都冇人知mother box係乜 ... 點復活

你咁講一開始就Darkseid自己黎就搞掂啦 , 揾黎搞

上次bvs ww連doomsday隻手都劈q埋落來，可同doomsday一戰，能力上應同差不多lel，今集就比steppenwolf屌打，但大超出場又屌打steppenwolf & ww，一係ww大幅弱化，一係大超真係練左界王拳，復活後比bvs時強左20倍

其實無諗過佢用kryptonians 隻船d技術去復活,仲以為佢會係棺材入面爆出黎

又唔算屌打既,ww由頭到尾都無受過傷

有冇片尾彩蛋？

唔改勁點同達叔打，真係靠老爺打咩

雖然係試過

要求dceu 每套都有gal gadot 做吉祥物

做到好似rdj咁

個人覺得係因為Steppenwolf 身經百戰同有腦識打交 所以WW先難對付

之前打Doomsday 我諗WW應該都係以技巧應對（非超人咁硬碰硬）

一定會啦
poster 擺到勁大個樣

Doomsday 係遇強愈強，今次Steppenwolf 雖然武藝高強但同超人嘅力量冇得比

利申鳩噏

ww冇出過閃電係咪範圍技唔可亂用

上次出到係因為戰神好似片頭果個宙斯(?)咁打落佢度,對佢無效佢攞左黎用

今次又無人對佢放呢d電 佢係咪可以自己生產?

其實你當超人係悟空咁復活之後無限變強就得

為左遷就笑波子班小學雞

其實Batman final fight打左好多卒

叫flash比佢得啦，短跑一百米再用手指篤下ww就有

Batman 次次d工具都好快爆炸
做咩要整到咁7

一開波係條村時aquaman用其他語言串鳩Bruce時以為佢聽唔明重以為Bruce會用番個種語言串鳩番aquaman

我都以為會

人類整既機械同外星人/神族比

下 佢係關想到母盒重組鋼骨同鋼骨可以控制母盒 先試下復活超人

呢個真 明明bvs大超同ww望落都係相差無幾
今集兩個交左一陣手大超連ww撞手鐲嗰下都鑑生破解埋

Batman係呢套係被弱化得好廢
你係咪又要
人類同外星人/神族比

咁Batman以後唔駛係JL出現

有錢都唔可以樣樣都識架

今集佢真係無乜用

因為食左mother box boost?

編劇要佢柒就柒架啦
漫畫Batman可以靠裝屌打JL添
Brother eye夠係人類科技

下集為左做到老爺可以同到達叔過幾招，下集應該又會強化翻老爺

冇能力唔係樣樣識
過多排電影JL邊個尊重佢

好驚好似M記班復仇者咁 平時食住行入Tony數係應份 跟手意見不合就拍拍屁股走人

下集應該會比多d機會老爺口遁達叔

Hellbat

到時等睇巴別塔

岩岩睇完
認真覺得幾伏下,成套戲得頭15分鐘好睇
其餘時間個劇本都on99,打戲又唔好睇
仲以為dc出左ww後識拍好睇既電影,點知

要避omega beam

睇完今集應該驚嘆bvs佢可以打贏superman

有冇人覺得水行坐住繩索果幕好似avg dr banner
起飛船 不自覺渣住Loki 枝杖

Dr Banner渣住枝杖係因為畀Loki落咗幻術

屌你,作為老爺忠心僕人見到句真係唔知好嬲定好笑

唔好意思，達叔係指邊個
同埋點解batman叫老爺?

我覺得可以咁解
bvs超人仲有意識，同Batman打有留手(訪問好似有提過)
今集超人一復活出黎，都未撚訓醒，見人就打咁濟，冇留到手，所以搞成咁

達叔darkseid
老爺係因為 master Wayne

其實藍電真係唔多慣，黃金色襯件紅件

呢幕果種霸氣真係表露無遺

今集ww無打doomsday果陣咁，一路叫一路衝過去打

係咪因爲唔關zack事所以咁

已經射到無晒彈架啦

好肯定咁講Zack偏心Superman既。

Bvs都講超人多好多

所以Zack呢三套係Superman三部曲。

睇完，感覺好失望。

同BVS根本就係兩個風格嚟，變到我覺得好不知所謂。

一開頭個細路訪問大超個到我反而覺得幾有Feel呢個開頭係幾正，跟住個細路問大超你地球最鐘意嘅係咩，大超尾埋眼諗lois我覺得呢幕幾感動。

跟住Batman出場第一幕又係好好睇，之後開首Everybody knows嘅開頭開得好撚靚好有zack嘅味道係到。

之後神奇女俠出場個幕都仲好好睇，後期就真係好撚垃圾幾乎成個風格轉哂，有一幕Batman走去搵水行俠，水行俠行落個海到Close up拍到成個戇鳩仔咁，明明吹那個陣拍得好有型。

Batman成場根本有冇佢都得，成套戲佢嘅作用真係瘋狂玩錢，好似靜係整啲機械野出嚟Buff Cyborg 咁。

屌你老尾Batman打一集小兵都已經打得咁撚辛苦，閃電俠閒閒地都數十鳩幾隻兵，Batman由頭做小丑做撚到落尾，仲撚戇鳩過BVS，我完全感受唔到內心有幾內疚。

同埋有啲場去得好撚快，都未停得嚟消化完又跳落下一個情節，感覺好似跑馬咁。

水行俠係有型嘅時刻，但感覺上之後靜係用支叉好似捉魚咁樣吉嚟吉去好撚小有用到佢自己技能，圍一只係阻擋啲水，感覺佢冇突出位，根本神奇女俠個特寫仲多撚過佢。

神奇女俠由頭到尾都幾正常不過不失，不過係咁影住佢屎忽好撚正 佢仍然好似三巨頭咁多戲份技能上特出好多，要用到嘅技能都用哂咁。

閃電俠就直情成個戇鳩仔二號咁，但佢啲戰鬥場面好好睇呢樣真，我反而覺得直情有時Batman係仲戇撚鳩過閃電俠，閃電俠起碼都叫做有啲貢獻，Batman我真係唔撚知佢做乜野，其實真係可以求奇搵個精探取代佢個位組隊都得。

最想屌嘅一樣野就係超人復活，屌你老尾閪完全都冇震撼感，睇完係吓？咁就復活咗啦？一啲感動位同有型嘅位都冇。

同埋仲有失望嘅位係冇Black suit啦，其實講真超人戲份其實唔多，或者根本就Cut撚哂吹那入面Not too late 係冇咗呢幕。

Cyborg 又係，可能真係時間問題根本冇乜點Show到佢自己應有嘅實力，似係得閒就飛吓接人射吓槍咁，同個Box冇乜極大關係咁樣。

仲有樣野好戇鳩就係Batman叫閃電俠同Cyborgs 掘返超人條屍出嚟呢個舉動呢個情節我覺得好撚膠 兩個人，仲要真係正正常常咁掘。

最尾大戰啲人話超人太撚勁，但我又覺得會唔會係反派太撚廢，比著BVS Doomsday 嘅戰鬥力都比佢更高，同埋最尾大戰成班英雄好似全部變撚哂小丑咁樣個個笑撚住嚟救世界清場掃兵仔，嚴肅少少都冇，往BVS最尾三巨頭都打得咁撚辛苦打到咁絕望，到頭嚟依家個個笑撚住嚟打仲要打得咁撚輕鬆，超人打到反派打撚到成個豬頭咁，成套野真係一啲緊張感都冇。

總結，又係個句如果當爆谷片咁睇的確有娛樂性但如果想睇沉重同絕望呢套真係完全失望，好多地方都好似唔係睇緊Zack嘅風格，只怪可能自己之前對套野太有期望。

同埋對比起BVS同JL呢套根本就係兩個風格嚟，我就鐘意前者，後者真係實在太撚似龍珠超嘅Feel，感覺真係好撚似BVS=龍珠Z 有絕望感，緊湊 ，JL=龍珠超 好撚兒戲，個個好似唔係認真打咁。

仲有最後啲Soundtrack 真係垃撚圾到想拍枱，廢撚到同MCU啲Soundtrack 一無一樣，呢個係我對套戲第二個最不滿嘅位，因為真係好不知所謂啲Soundtrack 廢到仆街，好撚憎Danny呢條友，還我Junkie XL。

仲有閃電俠跑個陣個姿勢跑到成隻喪屍咁做乜鳩啊。

電影入面ww皮膚嘅堅韌程度都幾犀利 所有拳打腳踢全部令唔到佢受傷
唔知刀槍傷唔傷到佢

傷到，WW已經係

Dc fans今次又覺得咩係最重要？
劇情深度？
全球票房多人睇？
本土票房賺錢？
影評？

好快d講定，唔好到時又搬龍門

到底係zack定joss咁鐘意影ww對燈同蘿

Joss

係喎唔記得左
不過JL裡面大超表現真係勁ww太多
ww同steppenwolf鬥力明顯輸蝕好多 用劍擋斧都顯得好吃力
但steppenwolf係大超面前完全係大人撚細路咁款

Ww打完dd後廢左咁多，定係變左湊仔mode帶果兩個靚仔升lv

我淨係想知點搵到WW紅袍圖

好失望
完全係浪費機會

就咁講套戲 ok嘅 不過不失 睇完笑下咁

但屌你老母呢套係justice leauge呀
超人復活呀

MoS BvS 一直build up嘅嘢
去到呢套就臨門撻Q

JL竟然要淪為爆谷片 睇完笑完就算
我睇家有囍事唔好？

仲有學人擺post credit scene
睇嗰陣係爽 但破壞晒成套戲觀感

呢個先係mos bvs ww 冇post credit scene 嘅原因

不過好彩呢套戲本身都唔深刻 冇乜感受

今朝場RT大戰有無人睇？
Mark hughes怒屌RT自動上載影評再幫佢評係鮮定爛

Detail

諗諗下又多個失望位，拍唔出MoS果種世界性毀滅感，好似avg2 索高維亞咁一個地區幾個shot就算數

定係Stepphen wolf真係只得咁上下

之前BVS果期講過RT個評價系統係用户自己上傳再自行決定鮮定爛,而家發現個politics 根本唔係果回事。
你係用户，無上載上RT，RT會幫你自行上載。

鮮定爛個評分仲簡單:你無講明overall係正評，有正有反都當爛。

WW講過廢狼根據上次失敗唔會征服世界先，而係直接拎motherbox 融合 (再變newgod )
個plan第二步就俾superman

咁都得

唔通因為咁先咁低分？

嗱，我轉貼㗎咋

不過呢個好笑

利申: 我覺得jl差過bvs好多。

Batman係精通各國語言
呢個位真係要屌
個編劇根本唔熟識batman
上集都叫係地下搏擊會show off 過

窮得只剩下錢了

好鍾ba望住Superman轉頭望住佢個表情
完全表現到咩叫今次仆街了

我有d想jl今次仆直，等dc裝腦細可以反省下

但就難為左班演員

識反省就唔係華納

啱啱有2個和尚睇正義聯盟
善哉善哉……

其實會唔會係今次外星人VS 外星人
同上次BVs 神vs人 ,所以冇咗種感覺/視野

係咪諗住拍部佛祖聯盟入黎取徑?!

爛番茄的給分機制

首先，我們先來簡單解釋爛番茄的給分機制吧。爛番茄的新鮮度，依照的是「共識決」。也就是說，爛番茄搜集了幾百家影評和媒體的意見，接著直接給它二分法下去，管你覺得這部電影多屌還是多鳥，都被歸納成「讚」和「爛」兩個。你覺得電影還可以，給個60分也算好電影，超屌給個99分也算好電影；你覺得電影有點失望，給個40分就算爛片，超爛，給個覺得1分也算爛片。這種只有好跟壞兩種選擇的二分法，造成爛番茄的新鮮度只是影評的「共識」，而不是電影的實際分數。

算啦

幾多分都唔係關係啦！今次JL最大問題係我入去想睇dc風格片，但你整套兩頭唔到岸既marvel戲來先出事

agger 我諗一直又mos睇嘅 鍾意嗰個style geh fans
一定覺得失望 唔滿意

JL TARGET都唔係我地，
年齡層直接跌左10年咁撚樣
沉重風格已死

根本亦都唔係沉重風，睇dc係果種故事現實與虛幻兩樣融合，ww咁成功就係做得到依個層次

喂今次dc又有咩屌打marvel，講清楚先

前半同後半好似兩套戲咁
團隊磨合冇乜描寫，之前明明起晒鋼下一幕就join埋一齊
超人一開始明明失憶，陪完條女之後又突然返記得晒d野

無咩唔屌打，基本上大多互屌友m片dc片兩邊都有睇，好似話齋我都thor 3好睇，但marvel宇宙始終對我來講係個幻想宇宙真實距離(cap2除外)，只會擋佢爆谷娛樂片睇，dc宇宙就唔同帶倒比我現實虛幻感覺，幻想現實世界真係有依批dc heroes存在

個俄佬家庭花左好多時間描寫
細佬女拎殺蟲水我仲以為之後會有用，點知又冇講

配樂畫面同都差過mos bvs
史詩感冇曬

Superman一翻生就show晒佢所有能力
X光眼、聽力、吹凍氣、熱射線
好偏心

Aquaman Batman 成套on99無乜個人特色show 返出黎，好浪費

而家班DC狗話轉左M狗導演, 所以差到仆街呀

成套嘢最勁根本係Lois Lane
Lois Lane>Superman>Steppenwolf>其餘5個蛋散

女權

Lois Lane IS THE KEY！！！！！！！！！！！！！！！！！

Injustice 2有得打JL裝

WW果套同上次電影有咩分別

有冇AMAZON偷拍片, 最想睇返Hippolyta通知Diana果度

側面描寫 zack鍾意 不過可能reshoot 斬都下就冇晒

套戲係打得幾爽 劇情直接

但係
成套戲好似打機咁都話接近現實
d CG睇到好尷尬

係咩，個時又話ww屌打今年marvel所有片

個時就屌打，宜家就無咩屌唔屌打，只係比例唔同

好的時候就屌打marvel
差個時就叫互有特色
即最多打和永遠無輸

嗰陣ww上係咁開哂po打飛機話屌打marvel
抵今次柒左比人笑

講左咩自己參透下

UP錯

你不如管好你隻狗先啦，我怕佢又發瘋

原本係唔係長好多

好快就完左個感覺

希望有director cut version

唉

彩蛋講咩？睇唔明

我想要zack's cut + junkie XL

還我justice league

又屌9 joss

第二個？

講Lex想組個犯罪組織 同deathstroke一齊

Legion of D...？

我雖然係marvel fans
但今次JL真係覺得幾好睇
故事流暢，打鬥都幾過癮

will u bleed 笑到仆街

zack fans表示原本可能太期待
但呢套真係少左zack以往個種震撼既moment
個人認為超人返生個刻應該可以做得更爆

成部戲最比到我zack既感覺係batman一開始個到
同埋亞馬遜個part 之後就係閃電俠彈劍個part

本post最高評價

唉 bgm真係好撚垃圾
講真bvs好睇好多

加15分鐘 1賠1.5
加30分鐘 1賠1.1
加50分鐘 1賠10

同你真係無得溝通，上個post講話ww屌打晒晒今年marvel票房，跟住你就話要計全球，家下你又借題亂９嗡咩春我話咩屌打呀！你帶個腦同記億出來先同９人講，上次報係同９完講果樣野你又話果樣野，完撚全亂９９，真係吹同你條毛咩

最好加50分鐘啦
我好想好想遠古大戰會長d交代

老爺套衫

咁ca3係唔係係16年屌打dc d戲先
你只需要答我係定唔係

其實我見discuss個邊都幾多評價
佢今次轉型 zack fans係會失望(好似我咁)
但會吸引到其他觀眾 唔同年齡層

樓上又嘈邊邊好睇d
其實係咪一定要迫人同自己意見一樣

你又來出依招東扯西扯，講17年又扯開16年，不如又計返華納dark knight d年份啦！
多９餘

係
電影方面，Mcu票房屌打dceu係事實

幾fans都好，期望avg4完之前有任何一年贏都係妄想。

無嘈過，只係想老人k一視同仁
講到今年ww本土票房高d就叫屌打今年marvel所有戲票房
咁16年係唔係ca3 屌打dc票房
13年係唔係ironman 3屌打mos先

無所謂，計咪計，我認同你今年ww屌打marvel
但點解上年就可以marvel屌打dc
即係原來過左去就無左回事架

你叫你隻狗認左佢啦屌

屌那星真係好撚煩

唔講以為marvel佢有份

講真幾好睇，每個角色各有發揮
打鬥十分高質，葛咸港嗰場大戰好睇過Marvel所有打戲
文戲亦都收貨，至少冇左之前故事唔合理嘅感覺
但最後大戰總係有種到喉唔到肺嘅感覺，可能因為超人太屈，冇左打doomsday /zod 嗰陣嘅緊張

其實JL一個普普通通四平八穩嘅英雄故事，反而仲好過BVS咁過度複雜但內容空洞，查導風格絕對係世界級，但事實證明佢carry唔到太複雜嘅故事敍述

喂喂喂，我從來無話marvel咩都好，只係想老人k唔好雙重標準

咁計埋米高基頓版batman年啦！on撚賊99

票房淨係計本土 同考試淨係做part a 唔做part b 就話屌打人有咩分別

有咩所謂，咪計埋囉
總之係16年同13年係唔係屌打dc先

老人k唔好再嘈啦
間公司你又無份 有咩好鬥
但講真我係希望今次票房會高
因為成功先會投放多d資源係之後既作品到
我自己只係期望睇到更多唔同類型 唔同風格既英雄片

老人k話本土先賺到錢
但ca3高過晒bvs時就話深度先緊要

計埋日份啦！好無，低能真係無極限

係你計年先架
咁你係都要話ww屌打今年marvel所有戲
咁係唔係要拎雙方最高個一套比先 我無所謂架

收貨同合唔合預期係兩回事。
我自己就收貨同理解但
屌WB老母，快d出番成套電影俾我

想傾兩間公司票房既可唔可以自己開post
你地關心公司我明
但呢度係討論部戲

我無關心marvel,我只係想老人k做人可以一視同仁

真係低能無極限！當日講話笑９你Ｄ反話又擋真，講９８萬５你又唔知講咩，答你果樣又唔Ｑ明數又唔撚識計，日日９就借題發煇係到講低能Ｄ咩咩＝龍珠，分祈Ｄ咩戲角度又低Ｂ，唔撚知自己蠢西就照下鏡啦

我有興趣follow JL個票房，
心裡面70%想佢仆街，但有30%唔想
好複雜

x2
諗諗下都唔知要等幾耐先睇到jl2
求下華納好心出導演版比我地d fans 多d野j啦

屌你老爺去揾suckman個時個两個樣黎

咁係你講今年ww屌打marvel
我都係用返同樣標準問你姐

即係原來dc蠃先計
輸左就叫過左去唔計架？

仆街的話好多dc戲將來實閣置

屌你老母呢到d屌打撚好煩
唔知仲以為marvel dc有出糧比你

雖然下年得套水行俠
但好彩下年三套marvel我都係幾期待
當然復3會係我近幾年最期待既戲

唔會，大水喉長開

補拍位
肥到仆街

Ares 又翻生la

下年有8套(sony唔龜縮有9套）
我得一套唔期待

好喇！比你贏晒！一早同你講同所溝通唔倒無計可傾

which

見到有blackpink笑左
flash係崇韓撚

The New Mutants
唔睇鬼片

係咪恐怖片個套
黑豹
復3
蟻蜂
死侍
水行
新變種人
仲有邊幾套？

原本仲好期待1:59果個會唔會係supergirl

Xmen
仲有一套Sony

毒液？

岩岩睇返第一條trailer發現好多trailer有既shot去到電影就無左
連final fight個tone係由藍變橙

Yup

sony 套venon仆硬

Tom hardy喎

cut左好多
而家期望佢會出加長版
畫面方面係當時未完成後期制作

如sony好似deadpool低成本拍可以博下既

消息講睇左試片170min版果Ｄ友都吹果個係正過公映版好多，淨係果段遠古戰長好多而且好正播

有無巴打係有睇開外國論壇
而家美國個邊有無人要求華納出返加長版

低成本拍venom vs Carnage?

又係DLC，DC可唔可以係剪好晒先上戲院
Trailer係出D電影無既片咁我睇黎做咩
Final fight 冷色調好睇過暖色

遠古大戰呀
當初最期待既一場
點知

邊到有170分鐘完整版

個個係30分鐘純打的閹版，連超人都無出場

美國只係開左一場，都未算正式開波

最後超人未救場時 成班英雄真係好襯首歌
廢 together

色即是空，空即是色

回下你喇！唔係大陸果３０分試片，係批睇同華紀簽左保密協議傳謀人

回下你喇！唔係大陸果３０分試片，係批同華紀簽左保密協議睇左初剪版傳謀人

嘩 咁咪得幾歲

睇到佢地打贏左之後一字排開
只可以用夢想成真黎形容
同埋舖發大JL黎搞 Lex又搞到villain version 好期待
超人件衫鮮左 又識笑
之前批評呢個超人唔超人既 應該收貨

但超人太屈 又弱化到batman 淪為坦
從來都無諗過係近年真實版會見到超人噴雪
而batman 既超能力就係凡人一個 都唔輸蝕任何一個超人類

Aquaman flash 唔洗講 以第一次登場
已經足夠期待solo
反而cyborg 平平地 可能電影長度關係
想睇多d掙扎 父子予盾咁
Ww 就建立得好完整 由solo 個種天真熱血 到bvs出場救駕 JL裡面重新開放自己內心

同埋batman 多左gag 呢點真係唔多舒服
做事又無深謀遠慮 復活superman
其實superman 想 頭都揸爆佢
兩手準

開撚左啦個老人k癲左剩係識屌你

反派無太弱，超人都無太強
大佬如果超人連Stephenwolf都打唔贏遲下仲點同Darkseid打，2個Level喎

香港票房唔使擔心喎
聽日星期六唔使返學，有笑波子既fans入場支持，而且IIA，要連埋家長入場，票房fat fat

有呀 有petition

不過加長版都唔係我哋想要嘅嘢

我想要係Zack 嘅 vision
而家根本唔會做得返

唔通又reshoot咩

wb踢走zack真係好撚仆街又鵪鶉

有冇人覺得Henry Allen靚仔過Barry

超人真係太勁，一個打晒都得 打完荒狼一拳，飛去救平民，再番去尾刀，然後分開三舊野，痴撚線

琴日入場前其實希望睇完JL會對DC 改番觀 但睇完呢套JL 真係

lex係咪搞League of Shadows？

有冇人覺得片尾博物館俾人拉果個紅裙女好似anne hathaway

[/quote]
反派無太弱，超人都無太強
大佬如果超人連Stephenwolf都打唔贏遲下仲點同Darkseid打，2個Level喎[/quote]
但係講緊ww aquaman cyborg 連Steppenwolf血都斬唔到一滴
但係superman 打到佢還手都無 中間仲講緊佢走左去搬屋 拉開個3個mother box
反派唔係太弱 係既 同時就顯得ww佢地個戰力同superman 拉得太遠 仲講緊darkseid都要高隻狼幾班 唔同到時又靠superman 一個完成99% 其他人一下埋尾咩？

反派無太弱，超人都無太強
大佬如果超人連Stephenwolf都打唔贏遲下仲點同Darkseid打，2個Level喎[/quote]
但係講緊ww aquaman cyborg 連Steppenwolf血都斬唔到一滴
但係superman 打到佢還手都無 中間仲講緊佢走左去搬屋 拉開個3個mother box
反派唔係太弱 係既 同時就顯得ww佢地個戰力同superman 拉得太遠 仲講緊darkseid都要高隻狼幾班 唔同到時又靠superman 一個完成99% 其他人一下埋尾咩？[/quote]
其實有人話上集sm, ww同dd打平手

今集sm>boss>ww, 唔合理

你睇返設定，克星人力量之源係黃太陽

上集打個時係夜晚，sm仲要食左兩發克氣

無得比

但係講緊ww aquaman cyborg 連Steppenwolf血都斬唔到一滴
但係superman 打到佢還手都無 中間仲講緊佢走左去搬屋 拉開個3個mother box
反派唔係太弱 係既 同時就顯得ww佢地個戰力同superman 拉得太遠 仲講緊darkseid都要高隻狼幾班 唔同到時又靠superman 一個完成99% 其他人一下埋尾咩？[/quote]
其實有人話上集sm, ww同dd打平手

今集sm>boss>ww, 唔合理

你睇返設定，克星人力量之源係黃太陽

上集打個時係夜晚，sm仲要食左兩發克氣

無得比[/quote]

所以應該連拍二集，下半part打埋會好好多，真係有個要所有人合力的大危機

其實有人話上集sm, ww同dd打平手

今集sm>boss>ww, 唔合理

你睇返設定，克星人力量之源係黃太陽

上集打個時係夜晚，sm仲要食左兩發克氣

無得比[/quote]

所以應該連拍二集，下半part打埋會好好多，真係有個要所有人合力的大危機[/quote]
我有時諗母盒復活會唔會加強左實力
不過多數係諗多左

因為thor3 個feel 同ww 都幾似
慢鏡史詩Wallpaper 鏡頭

上映前: 預告姐
上映後: 等director's cut
Dcut 後: 下一套

好野有圖

呢一個the flash完全變左一個仿home coming Spiderman性格既角色

成個team一開始已經比Bruce利用，最後仲一野比超人否定晒佢地既價值
問心係咪有需要用一個聯盟之力去做呢件事，真係令人好懷疑，第一次集結點講都應該比佢地做夠一次主角先啦，宣傳就話正義聯盟，開場見到Henry Cavill同Amy Adams個名仲前過gal gators已經心知不妙

batman真係好廢

又唔算homecoming, 你要知道呢個係個名叫做barry,但實際係ginger wally west ge flash,仲要無barry做mentor.

所以應該連拍二集，下半part打埋會好好多，真係有個要所有人合力的大危機[/quote]
我有時諗母盒復活會唔會加強左實力
不過多數係諗多左 [/quote]
Bvs係中一粒核彈兩粒氪氣

大家點睇

DLC DLC

原來班鬼佬同我地某部份連登仔一樣諗法
雖然知道一定無可能會出

乞求DLC

Priscilla Rich
有冇可能呢

睇完都唔明其實cyborg既超能力係乜？
識hack電子儀器又識拆果舊方塊

即係地上最強IT狗 人機合一

可以睇成有人性既Ultron

初頭以為同iron man無分別
原來可以玩埋入侵電腦

人性 Grid

呢個係其中一樣要讚joss嘅地方
cyborg 果種轉變寫得幾好

《正義聯盟》
導演扎克.史奈德 (Zack Snyder):「老實說，在我退出之後，我還沒看過電影。你知道我愛這些角色，我希望是由我一個人來為你和所有愛《超人: 鋼鐵之軀》與《蝙蝠俠: 正義黎明》粉絲完成這部電影❤️」
粉絲:「先生，我們愛《鋼鐵之軀》和《正義黎明》，但實際上，我們愛您。你追求藝術的願景、勇氣、熱情，還有您的善良，這也是您電影如此特別且充滿生氣的原因。所以事實是，我們或許沒能看見我們所期待的《正義聯盟》，但我們有您。我想我們已經是贏家了。：）」
導演:「❤️❤️❤️」
(有淚點～)

有無link

正義黎明

Robbed

希望有director's cut
夾硬塞啲爛gag落Batman度真係

唯一體現到聯盟嘅價值就係大超同flash分左右救人
最多講埋要靠鋼骨先可以拆開母盒比大超分離佢

如果本身已經係有咁多gag喺Plot armor Man度咁點

小學雞鬧交自己PM嘈飽佢

講真叫不過不失啦，但認真steppenwolf真係可以再勁D，
我覺得佢D兵，姐係parademons個作用可以大D，例如超級多數量比多D打交場面batman或者其他主角，突出就係你一個人再勁都冇可能係大災難入面樣樣都兼顧到，所以先要成立一個聯盟各司其職

同埋WB次次cut片係咪為左放多幾場搵多D錢？

170分鐘照上除左呢個問題我諗唔到其他，之前tkdr都係3個鐘，個故事飽滿好多

想知條女叫咩,好撚靚

Flash隊穿玻璃果part係咪cut左
好似冇乜印象

係

Tony Stark打完逆境病毒都得

明天二刷,心情好複雜,

三刷完準備四刷

刷你老母閪咩垃圾狗

點呀, 洗唔洗等埋DLC 先幫你個垃圾Ezra 兜呀
樣衰, 戲屎, 把聲又難聽到仆街

我記得WW有個巴打睇左10幾廿次

講返WW 雖然係打鬥方面大超攞哂彩
但係人物描述方面都幾偏重係WW身上
Flash aquaman cyborg呢d就唔駛講 人物塑造太薄弱
係掘大超條屍度突顯到flash同cyborg嘅共鳴
但batman同大超d心理轉變都係到喉唔到肺
反而WW有好多場景對話都突顯到佢有咩成長
係街上面同cyborg嘅對話 仲有同bruce嘅對話
最後救完人留係現場同人交流
明顯比其他幾個成員著墨重好多

Batman 轉變係要由bvs同jl對比
WW 好似團隊老母咁

Children, I work with children

最後片尾好似死侍咁既奸角係邊個？

睇完IMAX版，無睇過漫畫，JL真係6分夠，網上預告好睇過戲院版好多，同樣DC，睇番BvS完全版仲開心，起碼個風格係特別

黑鬼Ironman，完全唔解釋起源，起碼將BvS入面佢實驗誕生個段cut出黎，好過無啦啦老鬼翻屋企就見有條友出場就著哂紅燈咁，仲有無啦啦睇相又睇到Bruce同蝙蝠俠，完全唔知做咩

閃電俠，Effect比兩個快銀好，都係行行企企，其實洗咩解釋套衫咩質料，同超人互動最有印象，不過Bally變左弱智咁，定係CW電視版係錯？

水行俠，個胸仲大過蝙蝠俠套甲，睇開GoT一見佢個樣就覺得佢會捉住WW 黎屌。戲入面仲廢過閃電俠，游下水救一條友，起碼救一隻幾廿人嘅船啦，水戰毫無睇頭

講到大佬有幾勁，比超人秒殺，仲要比d 蟲咬番轉頭，其實超人勁過WW好多？佢好似未出力就打死隻大佬，WW好似扣佢零血咁

老吹三舊母盒分開時得黑鬼同超人頂到，點知個個咩事都無

好似睇緊AVG 2咁，無哂style

deathstroke

其實當初deadpool係惡搞佢

想睇佢，我建議cw,arrow幾好，最少夠霸氣。

lex想搞個壞人聯盟 其實好型

有幾幕近鏡影gal gadot微笑
正到

Because Aquaman sucks

唔好好似自殺特攻隊咁

係呢幕啦

果班柒頭皮要不是HQ

MVP El Diablo

喪鐘已經俾人話抄Deadpool，一陣出Darkseid 又俾人話抄對家Thanos，今次JL如果仆街，希望唔好打亂之後嘅部署啦，我仲想睇Batman solo同WW2呀！

deadstroke搭時光機抄deadpool

我呢句明顯係曲線啦！

咪又係一半時間食花生

睇完，好笑過Ragnarok

A Beautiful Lie

無hans

Ragnarok應該係今年入面最好笑

三個路人都無自己專屬 music theme
同 WW 於 BvS 第一次出場有首eee登登登, D待遇真係差好遠

Ragnarok係搞笑
JL係好多DC inside joke

whole movie is a joke

大橋其實OK
但細節
Plot Holes

Plot Holes其實套套都有

但好明顯，同呢頭講完，一陣就即刻矛盾左

Damian巴會唔會打段正負評/半段影評/彩蛋位？
想知DC inside joke

打黎俾人屌，不了

四少德高望重, 邊個敢

我都幾肯定Batman笑位係DC刻意整落去

d 對白 連66 都唔會講

竟然唔打影評！？屌你呀！

係就好

完全係Geoff Johns筆下嘅Batman

終於寫啱Superman

呢個好重要，我想見到superman game

水行俠有啲鬥雞

XMEN個隻好好多喎 又有娛樂性
AVG2個隻就算啦

閃電俠用手指推劍慢鏡個度20幾秒得個3,4秒有佢
vs超人個度又得10幾秒 唔係好夠喉 雖然係啱啱新手上路

batman好似汁男咁 完全係閒角

成隊人又唔多合作

對比返AVG1 d合作好好多
就算黑寡婦 鷹眼都有野做下
唔會話行行企企 求其比一兩個鏡頭了事
完全睇到個team work

仲有d CG咩事 2017年比D咁既野我睇?
2012年AVG d CG仲好過佢?

成套野最好睇係WW,
佢既美貌真係成個DC最大賣點

水行俠操得太過，對波大過WW, 顯得WW平胸

其實你知唔知final fight Batman
第一個衝入戰場
引所有兵打佢
清左一半

同一套電影，batman第二次打兩隻都

你唔講都醒唔起

American Way Not Found

所有人以為batman由頭柒到尾，但
第一次 打一隻險勝
第二次 打一隻ok打第二隻已經柒出血
第三次 bat mobile 加speaker 引怪之餘清左一半其他隊員先出場。無bat mobile 都ko好多下隻，仲要支援flash cyborg 。

有時係Execution 問題

所以我女朋友睇完都問我batman 點解柒柒地？

今晚有任務，飲杯酒先

但同時佢都比啱啱復活睇到amy adams既超人當垃圾掉走

唔鏈爆個頭算好

呢套同當初睇MOS一樣 都係冇咩起伏就睇完
其實本身會有 但佢將個堆畫面放哂落預告到 我睇左n次已經麻木
我真係好鐘意DC既英雄 唔好再柒落去好麻

等podcast

del左成50mins?

真係完啦, 咁既大作連基本流暢度都做唔到, 又同前作風格唔一致, flash point砍掉重練啦...

btw唔該你諗過度過先好再出, 作為超英fans真係好心痛

DLC

我分唔到Aquaman係好型咁柒，定係好柒咁型

好柒咁柒

岩岩睇完

有少少說不出的失望

同埋Trailer 咁多片段都冇出

Trailer 片段大部分exact7ly係電影cut到屎咁嘅轉接位黎

Director Cut Extended Universe

明顯係知道觀眾睇哂trailer, 咁睇既時候佢地會自己接返trailer落個轉接位度
呢d叫新手法

最後一戰 揀個地點唔好 ... 你話揀個島比海王有d水

發揮下都好.... 又顯唔到bman 既智力

可以拍得好睇d

節省runtime
清潔工拉幕見parademon反應都未做就cut

其實反得最勁係zack fans

Btw:另一場cut左係suckman 輸俾superman 之後番batcave掉野,batman:hey don’t do that之後仲有一句
A lot of my shit explores

Wb joss死10次都唔撚夠

到底幾時先識反省，剪接出曬事

Btw 某幾幕henry 個嘴真係怪怪地

全新腦補拼圖式觀影方法
Let Popcorn Movie be Great

一開頭我同成班friends笑到停唔到
剝完智慧齒咁

套戲個角色有鬚點解唔係痴d假鬚上去而係叫個演員留鬚再係第二套用cg整走d鬚

簽左合約唔肯

駁唔到

咩新手法
係ss手法

一開始超人條片到

真係好怪雞

第一個 賽跑彩蛋其實純粹比fans 自high...

不如比達叔出下場好過

身邊啲fd都話幾好睇
但係我有啲失望
可能期望太高

其實點解咁想見到黑衫Sups

Zach fans?

點鳩知

覺得最尾好似趕收工咁

DC fans都應該係失望

唔講其他七巨頭變六巨頭
一直以為綠燈會係今次既驚喜
屌你老母係上古出仲要得幾秒

我寧願佢拎返舊石出嚟屈到佢下跪好過

ezra 真係好撚樣衰
d 戲真係好撚屎

傳緊rockstaedy會搞

不了, 玩無雙

又話係四少bat

巴打中pt boss戰好劣 superman要 op我明 但係你一出打哂其他人要嚟做乜 最後應該玩圍毆 superman同Steppenwolf平手要其他人幫拖 比海王玩下水 ww用真言套索捉住佢 superman凍左Steppenwolf斧頭之後比Batman整斷仲好啦打咁耐卒仔又企係隔離食花生 flash完全冇打過Steppenwolf 救一家人都搞咁耐仲慢過mcu隻quick silver cyborg分完母盒就冇做過乜開幾炮都好 Steppenwolf最後負傷走佬我明但係冇理由比卒仔圍都甩唔到身 爆氣甩開佢哋講句我會返嚟走住屌仲好啦 完全冇左之前bvs mos嗰種毀天滅地嘅反派感覺 人都冇點殺過城又冇拆過 收尾Louis講稿都ok但係畫面夾唔到 dc究竟幾時生性

但係如果SM打SW都只係平手,咁DS點算

直頭唔同樣

一開場已經忍笑忍到pk

講左d咩自己參透下

基本係華納自己攪死套片，你想變套JL做fun爆谷片無關係，一開始就唔好搵zs導，zs唔係拍依類戲導演，搵返個fun爆谷導演拍，到zs拍左套bvs類型片出來，你先想搵個導演改fun爆谷，基本注定係變成家下套不倫不類JL

唔柒都柒咗照出DLC啦

好彩有啲戲已經拍緊或者準備拍，如果唔係今次仆咗影響埋之後就真係仆街啦。可能我自己偏愛DC，覺得JL又唔係真係咁差，不過當然可以拍好啲啦！

得suckman係後期炸
跟住就有一套前期，即係拍都未拍
其他係傾緊，屌

WW2 约都簽咗，點都會拍卦？

zhazam?

希望依套唔會係黎緊dc嘅標準
我心目中依套俾盡係aou水準
希望可以拍番出追到WW嘅dc戲番黎
WW係由最初到最尾出sia唱to be human is to love~都好正

周圍睇影評嘅時候見到知乎有推測
話啲劇情剪到屎咁亂係因為有一半以上嘅劇情本來根本唔係咁
因為WB強制cut到120分鐘
所以有好多野係夾硬塞夾硬比超人出
詳情大概係指 超人本來應該自己復活（BVS結尾）、boss fight本來應該有三場（trailer畫面同復活完超人就冇人講佢 大家當冇咗件事咁飛去打boss ）
知道連登仔實屌支那網屌殘體 但佢有理有據
我覺得呢個論點幾有參考價值
重點其實係一套戲打住正義聯盟嘅大招牌
點解可以做到咁凌亂咁冇誠意
剪接fail
風格fail
配樂fail
CG fail
明顯係趕工出嚟嘅產物
我唔係DC fans 只係一個對JL有期望嘅路人 希望睇完JL可以令我對DC有更多認識開始追下漫畫動畫咁 但佢令我好失望
我諗Zack fans DC fans只會比我更失望
講句晦氣說話 DCEU不如淨係拍WW solo算啦

same
一大班人睇.個個話ok
但我失望,Zack fans

WW2依家先最危險
Gal Gadot分分鐘唔拍

到時打DS應該齊哂七個啦
依家感覺係SM同其他人對比太屈

睇完感覺得片頭超人比細路訪問之後嗰堆世界大亂全世界陷入低潮嘅畫面同埋超人復活返左屋企呢兩part似係zack原汁原味冇比人郁過嘅地方

陰功豬，原來有人信

片頭一定唔係

WB同Brett Ratner出年年頭就cut約啦

wb真係食飽飯冇屎屙

應該係劇情推翻高其他人特別係老爺嘅作用，nerf就唔應該nerf嘅，畢竟superman本來就op

我記得之前明明話搵joss補完一堆野其中一個重點係cyborg嘅角色發展，結果cut咗成堆7成都係cyborg

出DLC啦

襯未del睇晒佢啦 Zack's Cut石沈大海架喇

其實JL入面應該cyborg先係最重要

咁都有罪

我喺度諗，如果嗰時batman整啲氪氣彈出嚟，幫sm清醒下，再lois出場勸sm，會唔會好啲

唔會啦，全盛時期sm仲辣佢

佢寫到老爺成套戲都千古罪人差在未去教堂懺悔咁，好難想象佢會出氪氣石

內疚到成套戲都有自殺傾向咁

最後送反間樓就解決晒啦

其實 Bruce Wayne 唔係一個李嘉誠級既有錢佬黎咩？點解 flash 會一開始唔識佢

幾時講唔識佢？

其實junkie XL 寫曬bgm比 zack 先比人換定未寫已經開始比人換

Elfman講自己得一日時間做決定，然後第二日即刻開始。
所以應該前者

妖講起就火，睇下條友咩態度

姐係仲有機會聽到junkie XL 既作品，希望有流出啦

環保配樂大師

家下好似後期越揭越混亂越臭，套片無論影像cg音效都未撚改好，基本上應要壓後上畫，wb堅持要準時上畫，攪到家下套片出來效果其差

GL都唔識佢

WB本業係賣碟

而家反而想個票房衰
等華納知自己衰咩

你肯定票房衰佢會知自己衰咩?

有班垃圾係要炒。

依個世界Ｄ大佬只會搵細祭旗，joss應該食個最大鑊，其次就賴因zs中途唔做

CEO

Zs係咪真係自願無人知

Justice League 係一套好寫實既電影。有錢嗰件可以行行企企唔使同你搏殺。好打得宇宙最強但冇錢就不敵銀行收老母間樓。

完全Marvel化。大反派只係一個力大無窮打極唔死搏囉勤功獎先天只為破壞而破壞而其實破唔破壞都冇乜分別唔知為乜既單面角色。
又唔係追債又唔係發窮惡又唔係要供樓又唔係要維持自古以來領土主權不可分裂唔知死打爛打打啲乜除左有強迫症之外解釋唔到。

偷左荷李活王晶Micheal Bay個All Spark老翻多兩個改個名叫老母盒就以為冇人知係老翻？
將Cyborg換左做Bumble Bee或阿柏文都完全冇遺和感。

唯一好睇係神奇女俠依然靚女重有搶鏡事業線同貼身褲show patpat既bonus.

忽發奇想 其實blackpink 首as if it’s your last 一開頭幾啱flash跨欄跑落去督劍果下

今次衰左 分分鐘DCEU正式收皮

唔會
水行俠已經拍哂
沙贊準備開機

好想知BvS 話Clark Kent 死左
而家點兜返佢突然翻生
仲要佢一返黎 superman 又復出
咁d人好難唔知Clark Kent is superman

我都想知,雖然佢唔一定要做返記者份工,但係如果比同事撞到真係點兜

Flashpoint

唉屌你老母WB

啱啦cut曬佢就啱。無人想睇臭西

回想返，呢段只係幾秒鐘時間，就為Steppenwolf 既出現帶來絕望感，點知JL搞到咁弱雞，真係五味雜陳

邊個絕望？佢自己？

就係JL柒左就變成佢本人絕望

個時仲期望佢強過毀滅日

Blackpink首歌一出戲院全場人都心諗：wtf？

票房仆直 連班死忠都唔入場睇

我地好絕望就真，對住班膠層

英國個老母盒係WW DLC果隊人任務要拎既「武器」？

應該係，係ww dlc條candy片有提過

有錯別屌

超人本身漫畫都係咁屈？

其實可以更屈？

係 漫畫入面既反派好似得bvs個隻毀滅日殺過佢
仲有darseid(荒原狼老大)打得低佢

反而batman可以表演得更屈

隻DOOMSDAY假野黎架

本身期望佢係條team既大腦

佢係show到，只係太過低調

唔係想引戰 但我諗呢一刻大家都明點解marvel 要nerf 到thor同iron man 可以打和嘅原因 跟本成team人嘅實力差太遠嘅話就會令人覺得個team唔會無左邊個唔得......jl就出左呢個死症出黎，大超根本就玩哂......

dceu會唔會已經當真

其實三者之間有無關係？

個feel似係

我覺得又唔一定要nerf既
但可以比唔同人既能力有發揮機會 最起碼唔好好似今次咁做曬其他人既任務
例如比返flash專注救人 cyborg拆mother box batman做指揮 superman專注打boss
如果final battle superman同隻狼打多一陣個feel應該無咁op

同埋如果敵人有氪氣石
超人無人幫既話已經收得皮

無鎚可以同Hulk打成平手（贏），有鎚連普通甲既IM都打平

依家地球應該無曬？
Bvs比bruce拎曬黎打superman

仲有支矛

應該係劇情balance唔係nerf，講真我反而覺得marvel nerf到似係睇緊英雄片，但說不上係超級英雄

都係 個表現方式真係會令人誤會
同埋有啲位弱化左角色既性格
其實一開始攞個罪犯引隻parademon 係好滿意
起哂目標成員既底 有唔同既gear support 有計畫令superman 復活
但係去到講錯野 俾ww打 俾superman 當垃圾拋開 做敢死隊（係引左半隊parademon 但又安排佢地黎營救 係顯示出team work 但犧牲左batman 既本身性格
同埋其實救superman 可以秘密進行
類似係評估戰力後 又知大家唔會同意 暗地裡決定用mother box復活
Bvs 裡面呃Alfred 咁

同埋d懶搞笑既對白 同aquaman 後尾係艙到講野又疾下疾下 唔好意思咁 無晒角色有既黑暗同城府
個人覺得joss 對batman 有啲捉錯用神
又或者太注重team既化學反應 忽略左角色既本身

其實有無人想拿拿聲Flashpoint reboot左去
唔好再咁樣哂時間柒落去

大部分都好同意 batman係軍師呢樣野可以再表現得好d 例如我以為bruce會主動教隊team點復活大超 點知由flash把口自己講岀黎

[img] 點解jl唔同左

Bvs嘅steppenwolf唔係咁樣架咩 點解jl唔同左

票房點呀？

希望唔好差就得

fans 表示拍到badman咁,快D仆街啦!

岩岩同人傾完諗起......
其實BVS個尾啲石浮起已經暗示左超人一定會復活......更可以話超人可能已經heal緊自己個body,如果唔係嘅啲石浮起有咩意思?淨係專登話比觀眾聽超人一定復活實在無謂呢一幕......
咁我就唔明，點解JL要專登要班人用motherbox將佢復活，咁即係超人係100%死撚左，唔靠motherbox就唔識復活啦？咁BVS啲石點解會淨起?

即然啲石淨起，點解唔拍到所有人好絕望唔夠隻廢狼打嘅時候，爆棺材出黎，搵lois再知道世界有危險，再好似trailer咁搵Alfred 去幫batman, 之後去打廢狼咪仲好。

我真係唔明個編排仲咩尻，有人話咩4打1超人個段唔錯，但超人復活打柒batman再賴尻batman佢死好似關batman事咁個段根本唔合理，當初BVS係Superman自己願意為人類而同doomsday同歸於盡架嘛，關batman撚事? 嬲batman打柒佢個獲? Superman神智不清可以原諒，但佢有對白個刻比觀眾嘅感覺係佢心裏覺得佢死係關Batman事囉。
對唔住真係突然有啲興興地，點解JL係一套有機會比DC番身嘅戲拍到咁撚樣，真係好失望。

LET'S HOPE YOU'RE NOT TOO LATE
其實好似係同lois lane講

superman唔係怪Batman害死佢，佢係岩岩醒冇咩記憶(唔記得ww)，cb攻擊佢，之後打架。見到Batman，記得同Batman既牙齒印(do you bleed？)，所以打柒佢

二刷完，冷靜睇都有少少失望，不過睇番補拍得真係好差吓。只好寄望之後幾套solo好好睇睇

我覺得其實只要拎佢條屍出黎曬下太陽就OK,唔洗搞到咁大陣杖

只不過班友唔知 仲將佢放入棺材

啱呀

如果都套電影拍到呢五條友推superman 條屍出黎曬太陽
我會大笑

仲有比flash抽完水笑嗰下

仲有第一次見CYBORG果時

仲有suckman 自爆果時

佢好似個姐姐帶住幾個小朋友咁

年齡上直頭係太太太太嫲帶住幾個曾曾曾孫仔咁

差幾千年，但少女心，所以同後生仔一齊係無問題

咁多大隻佬係身邊
我都好耐無搞過

又賴補拍

Whedon係補得衰，但我都唔覺Zack會好，MOS同BVS夠全部Zack, 個劇情咪又係成pat屎。唔好因為Whedon柒就推Zack上神枱

Whedon補拍有加分位有減分位，大眾向同起碼冇乜接觸過DC嘅觀眾識笑覺得好睇，Zack嘅場面喺前半都好明顯好出好正，係場Boss戰太求其，Batman太花生友

票房仆直

WB 醒未

你無法叫醒裝睡的人

前日重睇BvS,原來有christopher nolan份

Mos 都有,製片啫

啱啱先醒起超人上次bvs結尾同今次復活完全無關係

跟住導演話只係d石仔浮起,何時令你產生同今次復活有關係的幻覺

警告：殘體字

大家即管屌殘體，但理性啲睇呢篇野真係講得好詳細，有好多位根本可以好精彩，劇情亦可以更合理
剪接同CG本來可以好高質
一切一切都比WB道120聖旨砍成粉末
連一個fan都可以有誠意過WB，Zack Whedon同DC真係好無辜

劇本編劇差係死症
犯左同aou一樣嘅問題

呢套都有

其實製片即係要做d咩

掛名

補拍到風格唔同，連我呢啲外行人都睇得出，唔係失敗係乜？

就算唔補拍，Steppenwolf都係咁廢，最後大戰都係冇末日feel, Batman都係咁二打六，Flash都係弱智，劇情都係咁撚樣。有冇Whedon, 呢套JL都係收皮

最後大戰其實網路上有傳係有幾個鏡頭係拍其他人嘅反應，例如哥頓，露薏絲，唔係全世界都唔知㗎

真係好撚嬲.我真係好想睇zack導完整版本...我都係因為mos先真正鐘意zack風格
先唔做比較,我覺得各有所好有人鐘意fox風格有人鐘意m記風格
但係d人又話dc垃圾marvel垃圾到最後損失都係我地
唔通你想全部都係marvel模式風格咩
我個人偏向鐘意mos bvs英雄片,比較凝重,嚴肅小小
我真係唔想變到好似superman return個套
mos 其實我唔係好明點解d人唔鐘意？
角色上又立體,又探究自己身世,存在意義等等
超人打鬥動作佢都算做到個速度感力量感,以往都未見過咁打
情節上處理手法又唔算悶,間段去交代番身世
設計上..唔通你仲想睇到強烈紅底褲咩..
依家jl出黎剪接特效情節好格硬黎..由其笑位
求下wb放手啦....唔信個導演一係就咪鬼比佢執導..
sorry1999

JL超人,女超人打鬥都無左以前個d咁.全部慢動作
2：54睇到幾爽

幫手投票屌醒WB， 成９日亂ＣＵＴ ！！
希望ＢＬＵ ＲＡＹ 有 Ｚａｃｋ ｅｄｉｔｉｏｎ ！！

MOS打位係真係好撚好睇，真係展現到Superman果種力量同速度，打撚到龍珠咁好爽。但成套戲既高潮分佈真係太唔平均，前半段悶撚到就黎訓著之餘，對白劇情拍到懶有深度但又感染唔到大家。到後半段就差唔多一口氣打到完場，咁既分佈其實真係做得唔好。Zack拍到靚畫面，但拍唔到靚故事都拍唔到所謂深度。電影長度唔等於深度。

其實bvs呢個鏡頭代表d乜
做乜無啦啦出steppenwolf

今次JL都柒埋其實dceu應該會比人cut啦ww完左都話想專注拍獨立好戲比導演自由
搞左幾年先發現電影要拍得好先有人睇

不過都代表以後dc電影會更少忠於原著

交代伏筆

應該得2%可能有Zack 版

關咩事呢？

睇下joss個撚樣cut左乜先講

佢話會跟戲演既vision基本上就係偏離原著咁濟

一早睇左啦，咪就係我上面講既野都改變唔到。

唔係有人會覺得JL比人屌係因為太跟原著啊？咁就真係唔撚太腦睇戲

又唔係講緊JL 講緊WB佢未來方向咁緊張做咩
呢d野係WB自己講 講既時候ww先上映冇耐

watchmen Ozymandias又係打得好撚正

BvS ww出場d叫聲同打法正到出水,跟住大超係宇宙飛返落黎果下又係出晒水

JL....

作為非fans(純鍾意superman) 我覺得今集幾好睇

主要係d畫面

aquaman 因為我睇完bigbang theory同injustice 我一直覺得條又係廢物，點知出到黎又幾型，一個人擋曬d水

The flash = quick silver X spiderman，但唔理抄唔抄都好，佢同superman 互動係最正

wonderwoman係superman唔係到時擔任左最重要既戰力，擋子彈型

美中不足係Batman 同鋼骨，感覺上佢兩個合埋一個仲好咁
作用分左做兩個人，套戲隔硬比d "得鋼骨做到" 既場景大家睇，邊緣化左batman

題外話:成套戲都等緊佢講booyah,點知係個有憂鬱症既年輕人，最後先開心返

一開頭首歌又正，ww 起歌又正

咁到講唔好既地方啦

所有野都好唔夠喉

aquaman頂住d 水點解唔頂耐d 一野爆氣推返轉頭，講d好型既台詞

The flash 點解無快速拳睇睇佢打人然後幾秒後先有反應咁

wonderwoman其實可以同superman/狼打到龍珠咁

JL 一樣有

cg 出錯ja

氪星人真係好撚勁
著個兩件裝 再由細訓練到大
實力已經完勝左神奇女俠同荒原狼
不過個兩個戰士同zod應該係氪星最top既戰士黎

DC狗cycle
出trailer: 上左先講啦, 未睇就屌
上畫 (戲情混亂): 未出dlc, 係WB/補拍問題
出dlc (戲情仍然混亂, 無內容): 睇得出好有誠意, 畫面好靚

果件裝唔知有無能力加成?

超人套衫唔知有無能力加成?

JL 中間都係悶到嘔
超人返去同lois 農場果度
好似d 中學雞考DSE 格硬拖長咁

Amazon box 果度都成隊軍隊 (打左at least 7-8分鐘)
Atlantis box 變左得幾條友 (打左2分鐘)
JL box 直頭快過flash, 一入一出就偷左

超人有🌞加成

想擺伏筆, 但又擺到好撚柒
都唔知果個係lex 定joker

個件裝一定有
氪星人本身同人類體質差唔多
不過一落地球就變成超人體質
佢地本身戰鬥係靠套裝
不過zod比超人打爆個面具 吸一吸空氣 變埋超人體質先唔著套裝 仲極速適應
zod練落去既話 本身又有武功底
可以話係完勝大超

其實kryptonians係自動波受太陽加成定係得大超同supergirl會咁?

如果其他kryptonians無受太陽加成但又打得同大超55波,咁果d kryptonians咪好撚勁?

mos 同bvs 一樣係zack
咪又係出完dlc 都係垃圾

雖然話唔完全關導演事,
但zack 真係得d 畫面, 無內容, 呢個唔係第一日知啦

條友天生戰鬥種

zob臨尾飛果下爭件披風,有埋仲撚霸氣

btw 我初初睇仲以為個codex會幫大超buff 點知係齋擺

所以mos zod再留耐d勁過superman

其實我有少少希望batman 話佢秘密武器係mech batsuit 而唔係條女

唔會再打superman 啦
Bvs打唔夠？

睇返mos kryptonians啲殖民站死哂會唔會關darkseid或者steppenwolf事

仲有係冰川入面隻太空船，有個床位係打開咗嘅，係咪暗示supergirl?

超人套衫應該係純粹可以抵擋熱力
等佢高速飛個時唔會磨擦到爛哂

WB表示 未plan好

一路飛一路扯lin旗

你覺得夠咩

夠

想佢打到ws vs ca 咁

冇黃太陽同正常人類體質一樣
MoS班Kryptonians到地球就有Superhumam strength, superhuman durability

如果係supergirl咁佢咪萬幾2萬歲

大超表姐呀嘛

諗返起BVS真係好正

一開頭大都會果度

Batman發惡夢

畫面上superman 一路救人，新聞就一路質疑佢

batman 漂移見到superman

個種史詩式
今集得亞馬遜個場

係，一堆廢物不斷合作嘅感覺好正

我覺得呢度其實有d怪

大超企得係呢個位,即係佢知果班友仔岩岩渣槍亂射,但佢無ko班友仔

定係佢覺得果d友仔係好人

呢隻色既supergirl好撚正

電視果個拍到弱化晒,如果跟返電影果個實力應該無咩壞人夠揪

電視版好靚女

好想屌

Elsa

damian 你個節目好正

睇完套戲 一眼就知呢個係咩post

Dc設定都唔合理啦
氬星人咁撚勁 科技又先進人類幾百年
居然可以因為行星爆炸死晒咁濟

建議你睇多次mos

=Things he said were CUT from Zack's cut:
1) Deathstroke breaking out Lex
2) Bruce and Diana visiting Lex for information on Steppenwolf where Batman breaks Lex's fingers. (WHY CUT THIS??!☹️😭)
3) Iris stuff
4) Ray Fisher Cyborg scenes as he was the HEART of the film before Whedon

=**Geoff Johns and WB hired Whedon. Not Zack**

=Ray Fisher was protesting against Whedon when he wore "I❤️ZS" shirt because Whedon removed his scenes. His role was condensed from "the Heart".

=Gal Gadot was unaware that she was reacting for Flash falling on her boobs. Her body double was used for that face plant bit.

=Only 3 Snyder Superman scenes were left:
1) At the end of the film on farm where Bruce and Clark talk about how Bruce got the house back from the bank
2) Superman and League confrontation
3) Half of the Superman farm scene. Other half with greenscreen and quips were from Whedon

=The cast was against Whedon's changes. But at the test screening atleast, the audience responded to his humour and quips so they were kept
屌WB老母

WB係想要呢啲嘢嘅一開始就咪撚搵ZACK啦

好想睇呢兩幕
屌你老母WB

黑柴有d慘

話說而家cut左Iris個戲份，得唔得順便recast埋，原本果個

Joss做得最好既地方就係cut左個iris,條女真係樣衰到

而家個角色基本上成套戲都升仲緊os咁

咁其實黑衫superman 原定有無出
好想睇一幕
黑衫superman 俯視佢地:are they with you?
Batman :no we are with you

盲反到你咁on9都第一次見

我地永遠都唔知Zack JL原本打算，多撚謝WB

走la zs
走去拍star war 外傳應該好正

你肯定消息一出唔會仲多人反過而家JJ？

導演手法唔好都認同
但其實仲會唔會係關漫畫設定事呢？
記得廿幾三十年前細個睇美漫
Dc既角色係比較受歡迎d
因為果陣大家鐘意無敵向
夠哂大美國主意風
你睇JL除左bm全部都係超能人
相反marvel人設風格就偏向現實化
美隊、im、狼人果d都係base on 人體改造
蟻俠，fantastic four 都係實驗室既出品
至於天生異能角色比較多既xmen
都要面對被歧視既問題
呢d設定反而對現今既觀眾口味仲討好
比較無敵向既hulk同thor既1,2集都唔收得就係咁解
（thor 3最後直情要轉型先叫掂返）
marvel第一套叫成功既 im
都係睇佢仆街開始

無人再鐘意睇d咁屈機既角色
睇人流血有挫敗d觀眾先投入
（bm三部曲就係其中一個例子）

賓佬係唔係唔再演蝙蝠俠?

Junkie XL
8 小時 ·
Hey guys,
Just to clear it up - none of the surfacing “leaked” #JusticeLeague scores or tracks online are mine. Onward and upwards!
Love,
Tom

暫時仲有一部約

Aquaman solo?

Superman就仲有一部約
Batman 唔清楚

得返一部咪即係JL 2?
賓佬都唔差嘅，希望演多部JL 啦

為拍BVS揀左Ben
但係佢真係太老
就算再拍落去
依家搞成咁佢50歲都唔知出Solo未

佢仲好後生喎，係睇落去老啲咁解姐

佢同大超WW起碼差十年喎
加上依家佢套Solo好似都未定到幾時出
甚至會唔會擱淺都未知
再遲D不如改拍Batman Beyond

Wonder Woman

WW成千歲

屌 擺明講緊實際年齡

咁batman 喺呢個系列都講到明四十幾歲
劇情都交代佢開始力不從心
我又唔覺得老啲有咩問題

前日睇多次MOS同BVS即刻好睇咗十倍 JL真係好失望 對上一次失望就係SS Cut Joker戲份

DC啲動畫做得唔錯，拍真人版有動畫咁好就好啦，真係唔多明白.....

不嬲MOS BVS都係好睇，JL就

唉

呢個超人真係好撚正

唔洗驚，超人短期內都唔會走，自己本身已經係DCfans

但係要zack先拍得出佢打鬥果種力量感同速度感

雖然zack講故真係唔係太掂,BvS要完整版由頭睇落尾先至順

打鬥有參考就得

而家係展望黎緊如果batman vs deathstroke
Please it has to be EPIC !

如果ben唔L做batman solo movie , 肯定d 觀眾都睇到亂L晒, 正如warner 又想開拍joker 獨立電影又揾另一個演員做, 都未計電視同電影版又有兩個flash , 成個世界觀亂撚到9彩, 仆街華納真係垃L圾公司, 成個dceu 等收皮。

你老尾一套一套獨立電影去介紹人物先係正路, 抄marvel條橋但自已拍番黑暗風咪得囉, 依家JL 又要抄 marvel 唔玩dark , 但搞到fans又屌非fans又屌, dceu真係等收皮吧!

收左皮後下套DC唔知要等幾多年

人對人請番個好武指就得

係...我寧願佢完全照跟番justice league: war黎拍

講真跟住war或者throne of atlantis黎拍我已經好滿意

throne of atlantis我就覺得唔太適合...入面個Aquaman同依家電影果個差咁遠....
同埋拎黎拍做電影實比人屌劇情好撚老土

好似好唔夾 多咗個人咁

應該係排位問題

所以banner版好睇d

都係第一次見到一間公司鳩到用半製成品做marketing

我寧願佢分返part 1, 2去拍
上古之戰拉返長
Motherbox改為俾Zeus打散左
荒原狼要砌返個Motherbox開門召喚Darksied
超人爆棺復活失控1挑5
期間荒原狼偷埋Cyborg個粒
Darksied出場Omega Beam射中超人
Parademons大軍入侵
用超人俾人捉左去天啟星黎收尾
之後順理成章可以接返漫畫Batman扮俾Parademons捉去救超人
Part1到Part2之間上埋SHAZAM同GL起源
Part2又可以用Parademons大軍入侵全世界為由
帶埋其他角色出黎幫手
Batman救完超人friend返齊人打走Darksied
JL先正式成立起Hall of Justice/Watchtower

已經正好撚多

點解darkseid要捉superman番去

hehe

可唔可以揾返Dark Knight幕後班底重拍

喪鐘係唔係都係好似死侍咁揸雙刀？

掉轉左講？

仲有長棍，雙手劍

咁D打鬥會變左小朋友齊打交

反而想知大超/WW/FLASH 呢D喪鐘會唔會夠打?

定係喪鐘又係異能人?

喪鐘好似只係蝙蝠俠級數

好似想捉返去洗腦
唔記得咁多

No, 有自癒能力，不過無Marvel Deadpool咁癲

有基因改造強化過
老爺只係靠訓練

洗腦令佢服從

剛剛睇完，睇完你地講先睇，可能期待唔高，邊有你地講到咁差，我仲特別留意 batman ，差實都好多位表演，招牌動作都出左幾次，但佢無超能力真係無法，超人係勁，但都唔係出好多手，有比位WW 尾刀，唯一唔満意係CG 真係太差，而且多得過份，好心減返d CG，依家搞到咁高製作費，返唔到本真係成個dceu 玩完，仲有開頭開得好正，一直到WW 出場都好型，同 mos/bvs 一脈相承，勁有 feel，之後就應該比人改左風格

如果照呢個JOSE 拍法,條友會唔會比大超秒殺

joss拍法
喪鐘會唔會變死侍咁
係咁搞爛gag 不過joss式爛gag係一d都唔好笑

唔會大超要打Bizarro

嚴格黎講係隊長級數

一個星期前補拍左野，宣傳既話應該太遲，有可能拍比出碟既加長版

其實喪鐘智力係咪都幾高下？

Bizarro

如果跟漫畫既話大部分人都高智力
一線個堆英雄最智障應該係Hal

好老尷

諗到少少 犯駁位

點解一開始狼可以直接 boomtube teleport 去到 amazon 同海底一野就去到兩個母盒

反而人類母盒就要starlab 員工續個捉去審問下落

會唔會on9左少少 浪費screen time

明明成套戲可以再靚d

其實要兜都兜到既
亞馬遜同亞特蘭帝斯擺個位置咁耐以來無變過
可能佢一早查到
人類個粒一早失左蹤

納兄弟影業與 DC 娛樂所合作的 DC 擴充宇宙最新電影《正義聯盟》（Justice League）已經在上個禮拜正式上映，此片除了在後製作業由《復仇者聯盟》（The Avengers）系列導演喬斯溫登（Joss Whedon）接手之外，也找來了曾獲四次奧斯卡最佳原創配樂獎提名的丹尼葉夫曼（Danny Elfman）取代原作曲家 Junkie XL 為此片譜曲。

而丹尼葉夫曼在《正義聯盟》當中取樣了不少經典主題配樂，像是約翰威廉斯（John Williams）為 1978 年《超人》（Superman）所打造的主題曲，以及葉夫曼本人在 1989 年為提姆波頓（Tim Burton）執導的《蝙蝠俠》（Batman）所創作的音樂。當然對某些觀眾來說會覺得很懷念，但同樣也會有人覺得沒有新意，而葉夫曼日前也在 THR 的訪談中說明了為什麼會作此決定。

「整個概念是這樣的，每一次有一部超級英雄系列電影要重啟時都會有一個新導演，然後就必須要重頭開始創作音樂，這是很狗屁的想法。這只是為了滿足導演或是作曲家的自我意識。他們必須要從《星際大戰》（Star Wars）與 007 電影來學習寶貴的一課，因為這些電影配樂都已經廣為人知多年了，也就是說，持續保持現有音樂上的連結也可以讓觀眾在看電影時感到非常滿足。」

咁BVS配樂呢?

竟然話人地狗屁想法

問題佢除咗出兩首舊theme之外嘅時間都完全唔得呢

佢比人問點解唔用hans個batman
果時已經話自己個batman theme係正宗

廢老食古不化

出一兩次唔錯,但唔好連少少Men are Still Good都唔用. Batman你話心態轉咗想remix得heroic d還可以, superman首Flight得復活用咗少少melody,真係接受唔到.

老實講成套戲我剩係記得Superman 1978, Batman 1989同埋WW主題曲，其餘已經無哂印象，仲要3首有2首唔關佢事，好心就咪撚再用呢條友

有用hulk有用avg

Hans 個 batman theme 型好多
BvS 同 dark knight 都贏哂
而且 joker bane cat woman 都好正
真係聽個音樂就諗到個角色出黎

Batman theme始終中意89 version同BTAS

有feel好多

動畫又順又好睇
其實跟住拍已經唔會比人屌

Justice League: War

玩具Cyborg斷腳
Cyborg差啲講 just like the movie

junkie xl段野係開戰前用，將佢放係同jim見面出現緊係唔啱

查克史奈德（Zack Snyder）的作品除了有史詩級的影像風格外，片長一向也是史詩級的長度，像是《守護者》（Watchmen）就超過 160 分鐘，而華納兄弟影業的 DC 擴充宇宙作品如《超人：鋼鐵英雄》（Man of Steel）、《蝙蝠俠對超人：正義曙光》（Batman v Superman: Dawn of Justice）的正片也都有約 150 分鐘左右，然而最新的《正義聯盟》（Justice League）只有 120 分鐘，對此，擔任此片攝影執導的法比安瓦格納（Fabian Wagner）也透露希望能夠看到完整的導演版。

「片長比我預期的還要短，有些畫面是沒有出現的。我真的希望我們能夠看到一個導演版，能讓我們看到所有已拍攝但沒有被剪進正片的畫面。我喜歡查克的導演版是因為雖然片長很長，但他用這些時間來說故事。我從沒有看了任何一個他的導演版然後心想『這好長啊』，不論是三個小時，或是三小時又十分鐘，總是覺得過得很快。」

好認同 強烈要求出zack導演版本
我唔介意出碟出曬zack版同joss版,最重要還zack一個公道
到時睇下邊個睇好d囉

完整好多,靚好多
點解香港唔用依張poster....

呢張新架

想要ZACK version, 仲唔去幫手

唔加埋You can save the world alone

個個都話想要zack版
Wb 要2個鐘呢一步真係好撚on9

除咗呢段同Superman果段明顯聽到melody嘅有起雞皮之外，其他大部分時間都跌曬watt呢

Arrow個個霸氣好多

Arrow套衫d奶樽

如果BVS當日直接上3小時版 口碑就唔會咁差
好多朋友都係睇完BVS話唔入場睇JL

我都係 好多fd話有batman同superman係伏
不過我覺得就算係加長版 佢地都唔會岩睇

到時肯定話太長 唔啱睇點都死

差6萬

佢地有睇Nolan 暗黑風無問題 但BVS上映版剪到1999

夠數會點?

其實冇乜點 請願啫 WB又冇應承任何嘢

今日稍早，導演扎克.史奈德 (Zack Snyder) 的兒子傑特.伊林 (Jett Elin) 通過社群平台 Vero 分享了自己對《正義聯盟》的短評：

「認真的說，我確實很享受這部電影，雖然很明顯這不是它該有的模樣，因為華納兄弟影業的介入以及強性喜劇。

片長是我對這部電影最大的不滿，一個需要花比較長時間講述的故事在片刻結束。但它還是一部值得觀賞的電影，而且很推薦。」

有份幫手拍果啲cut走曬

關於個petition 我覺得講得好好

大家支持下 網絡力量其實唔細

係醒既華納要上曬兩個版本吸錢啦
華納
利申支持左

已簽

超7 聯盟好似漏左一場戲
就係超人送Kryptonite比batman

henry cavill根本就係阿咭

連太空站都未有
唔通係間爛鬼屋送呀

係農場果度咪得
clark : 你幫我贖番間屋點報答你好呢

bruce: 由佢啦 I'm rich

clark: (捉住佢隻手) 呢粒野你拎去啦！ hehe 唔怕一萬至怕萬一

真係要咁長時間講故事

BVS 比盡都係得5人

dd 即棄唔詳寫ok
ww 用黎J + 配角, 唔詳寫都ok
Lex 變joker 咁, ok 當你係特別版

Batman 同 大超都講唔到個故仔真係

batman 一開始想打鳩superman 個原因: on9
batman 咁易比lex 控制: on9
superman 咁就比lex 呃: on9
batman 認唔到lex: on9
講老母, 無得唔屌: on9

結論: zack 咪撚賴啦屌

Lex勁=on9😂😂😂😂

啱啱喺屋企煲返次三小時版BVS BluRay，雖然Batman竟然中伏要殺Superman呢個位劇情上係戇鳩，但整體剪接、氣氛、配樂真係好睇過Justice League好多。

小心班zack狗強姦你

作為人類既Batman 怕左外星人都合理 加上MOS事件batman死左班員工

佢唔係怕外星人，係憎Superman。

諗番Zod仲勁過steppwolf 果次先要集結JL

廢狼成套戲就係玩捉依因

美國一星期票房大佬，今個星期又俾番迪迪尼

正確黎講係半星期

抵撚死
一日高層唔轉DCEU fans都唔會有好日子過

都唔明你地做乜咁向往加長版
分分鐘仲垃圾過宜家

因為BVS完整版係好過戲院版。

因為要將所有責任推俾WB+Joss
(咁如果DLC版仲柒過上映版呢？)
唔諗得咁多啦到時先再算啦

岩岩睇完，感覺有啲失望
但見到綠燈出現已經滿足，可惜比荒原狼一野斬死

希望有生之年可以睇到綠燈宣誓

好似要2020(冇意外嘅話）

咁ss呢
加張左咪又係垃圾

Ares Artemis zeus既幕後演員

好大隻

搵呢個做ares好似正過路平教授

正好多啦 淨係個身材都岩晒古希臘啲審美

戰狼300個陣味道

睇返之前嗰套咪有

原本zack好似拍咗兩個lanterns搵bruce

謝拉畢拉做Ares會點

突然記起 一男一女美軍將領 mos bvs 都有出場

今集冇左政府擔當

可能有 但死晒喺editing room

超正‼
cyborg, flash完全冇啲人講話咩冇獨立電影就唔知乜水嘅問題
ww真係連我呢個對gal冇乜feel嘅人都覺得可愛(以前個ww係大山婆嚟
成套嘢好流暢，大battle又狀觀又緊張，所謂嘅marvel化其實係好適當，總之係連我呢啲已經覺得superhero 嘢好厭嘅人都話正

其實出埋片尾係咪batman solo會拍？
如果唔係成件事仲柒過ss

有冇人知 比人包圍果間屋入面既細路女叫咩名

好可愛

搵Zack拍，憑往績信佢唔過我明
搵Joss拍都要改佢野？

WB，食屎啦你

Dceu究竟會點

我都想知，flashpoint搞成點

自從ben 自己寫果個劇本俾 DC 推翻左另外搵人寫劇本之後，就傳佢唔想再拍 solo

女權當道，女英雄片不足，快d 出小丑女吸金仲好

你睇WW 咁普通都勁收

小丑女上年個勢唔比今年 ww 差

而家女英雄DC 好 d，M 記黑寡婦仲未有獨立電影，唔快d 谷下，一陣又比 M 記 captain marvel 玩曬

用小丑女，WW 吸金補貼DCEU 仲好，水行俠基本上一定死緊

Harley套野放萬聖節隨時仲好收

我對James Wan好有信心

Ww除左收尾個鏡頭老土啲，其他都好正喎

而且係要夠喪夠癲嘅反英雄係會有另類市場

其實只要黎緊幾套獨立電影拍得好 特別係Batman solo

再集結出JL2打未日軍團/Darkseid咪得

好心咪再拍SS2或者Gotham City Sirens呢d大堆頭 每人出少少既戲 專心煲Batman vs joker仲好

Batgirl nightwing 呢班二線都咪撚拍 搞好班一線hero先

Ss拍到屎咁都咁收得，轉人拍應該無問題

Nightwing二線

WW有完整劇本和漸進成長、憐憫世人的人文精神、完美外觀的頂級女神、無人戰地的震攝場景，竟被佢話普通。

小丑女暫時凝造出來只有神態吸引，「勢唔比WW差」真係好FF。

d人，中過伏，下次就算拍得好左都唔會再入場

俾HQ吸引再入場既人會多D
好似加納比海盜咁

David仔

有無人有mos zod beam + bvs 大樓外視角對比gif

敗筆在奸角

聽日輪到電視玩jl

我覺得WW最特別係衝突點發生係男女主角身上 以往既英雄片衝突點都只會發生係主角同奸角身上

女主角(ww調返轉係男主)都只係一個花瓶等主角救/純粹工具人幫主角打大佬

而WW係男女主各自抱有不同理念
到最後男主既犧牲令WW改變

睇完第一次，算係好開心，因為終將響電影院睇到正義聯盟，自細都係DC fan，見套戲易入口咗，所以會偏心少少。二刷之後，評分我會俾低番，若果作為普通超級英雄片，合格有餘，仲可以話係良作。但作為DC 皇牌正義聯盟，就真係只可以俾剛剛合格嘅分數！只希望之後幾套DC嘅英雄片可以俾番信心觀衆啦！
只能夠講敵視你同M記成功洗咗好多觀眾嘅腦，覺得超級英雄片只可以得一個模式，英雄要型，間唔中攪吓笑，輕輕鬆鬆打吓大佬就一套片，其他公司想用另一個風格拍英雄片就變地底泥，可惜！

真係因為風格咩

如果係真 我諗wb唯一一樣做得好就係重選臭西iris

當然，JL 係拍得比想像中差，我雖然係Fan都要認命

真係唯一做得啱既地方，條女真係好樣衰

推

.